香園圍 白虎山 蓄洪池 留意呢幾個地方（5）

請不推文回覆
多謝合作

懶人包如下

##以下為GTA圖類##
1. 右上月亮 指月亮週期，同對家行動時間有關
2. 地底空間是法事主軸

##以上為GTA圖類##

##以下為陳小姐案類##
1. 白衣人為共犯之一
2. 由被捉到死亡時間差距不大
3. 被女女女後被抽魂，引致cctv見到佢迷迷糊糊
4. 自行走入海
5. 無cctv影到佢點死
6. 閩 (煙巴提供，新巴重提)
##以上為陳小姐案類##

以下為地下事情類
1. 地鐵非市民用既站係存在而且被對家使用
2. 石仔嶺 古洞站停過屍
3. 對方以人作法事材料(包括兩種，應各位要求唔提字)
4. 涉事地點包括(新屋嶺，太子站，香園圍，白虎山，蓄水池, 路線要爬文再整合)
5. 對方會挑選適用既人(新巴估八字極陰)。所以捉大量人再挑選。
6. 日間去唔會睇到野，晚間去基巴無信心你出得返黎
以上為地下事情類

##以下為未來類##

1.入冬後有轉機
2. 煽，引蛇出洞(新巴，基巴)
3. 外力下對抗蛇既一部分(軍營)(早前西方既卦, 5位巴打提過)
4. 已方重傷 (煙，新)

暫未知：能否踢走蛇主

5. 2020入秋人禍潮再臨 (新)
6. 十年內(2029前)某國收皮 (新)
7. 2041 世界第三次標誌性大事(按煙巴提議唔兜口兜面提)
8. 木亥之禍 (煙)

[7到9之間： 推背圖44，九國春] (待查證邊位巴打有講)

9. 2041後，香港死得人多(病) (新巴)

暫未知： 是否木亥之禍引致的身體問題

##以上為未來類##

以下為未整合
1. 韓義士張圖入面未確定是否韓寶生，但圖中人己過身
2. 太子站外哭訴既女人己過身

以上為未整合

常見問題：
Q1. 屌你班迷信友
A1. 兄弟爬山各自努力，何必入黎分化？出去幫手推下文宣，幫下Twitter 戰線，唔該。

Q2. 一班人上山得唔得？
A2. 基巴覺得人好多可以一試，但未必有收獲。新巴覺得唔好，重質不重量。

Q3. 咁我地可以做乜幫手？
A3. 新巴指出繼續遊行及一齊重組對家做左乜，盡量令事情見光。 我覺得你地幫手整合得唔得

#光復香港時代革命
想補充
煙巴 有話 警 將有重大變化
同埋 "一曲日升"搵唔搵得返時點？
我記得有提但忘了幾時重整。
而且係變動影響大過鄧鄉黑擔正

1020

1020!!

推到基巴新巴煙巴圖巴入

林79埋位啦

gay爸 林巴

開左post 先話轉topic

究竟林巴見到乜咩?

頭先有手足叫加返自殺手足紀錄，我無keep link，自己加入懶人包吧

拉

等佢地講好先

前文提要

又係半夜

成班邪教撚

不推文回覆 多謝合作

好急吖屌

Gay巴

本身想訓
但基巴番左黎
好想睇落去

唔好間接啦 等林七九問左先

召喚gay巴林巴

好似上個post 有google link

回歸！

而兩張先岩 gay巴 是否同一人？

幫幫手搵一搵

我問gay巴呀

對唔字都要講句 屌 大頭真係好撚恐怖

屌你等陣啦

有excel版的

不推文咁推比基巴睇

我搵唔到link

我諗到啦
林巴重要D

我追post 都剩係見到圖

冇嘢有咩直接講啦，呢幾日攰死，冇力感應了。。
我都係啱啱先搞掂對面，諗住上連登睇下之後就瞓覺。。

gay巴！！

Gay巴可否答我

屌你 等林巴問左先吖

#24

lm

掛你春事咩 屌番你啊

唔好再chur啦頂你

下個轉

呢位手足做緊，由6月數起

拉 下面全部睇醫生有沒真。思覺失調

80%

即係點？

我懷疑有死者報夢(2)

依家我可以講多少少巴打個夢境，大家入一入嚟

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方（2）

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方（3）

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方（4)

鶴藪水塘燒烤區場6號

鶴藪水塘燒烤區場6號 (2)

鶴藪水塘燒烤區場6號 (3)

鶴藪水塘燒烤區場6號 (4)

鶴藪水塘燒烤區場6號 (5)

香園圍

(live)入左蓄洪池

［核彈］蓮塘送中之路流出

【突發】啱先同FD食完宵夜搭的士返屋企，個的士佬同我講被狗拉咗又打到殘嘅手足係送曬去依到處理

白虎山有新發現!!!

[恐怖] 大坑東蓄洪池極有可能同831有關

假如蓄洪池真係可以地底相通，我大膽假設然後發現咗啲嘢（非迷信）

請大家
記得用不推文

GAY巴話佢法力用盡，頂唔住

Lm

巴打意思係開一個朋友先可以報料既組？

提醒大家
善用不推文功能
因為又推上左熱門

屌

拉 大家盡早睇醫生啦

CLS 次次都勁快上熱門

唔啱睇又入嚟推po

Sor 漏左 比多個

唔問啦 頂你地

唔會係捉撚曬嘛

係 我諗大家都要睇 你正常啲唔使睇不過記得推行動po

善用不推文

可能唔止，連坐、誅九都出埋

我最怕你果十個都同其他人屋企人同朋友一樣，而變成無人搵你

咁會死晒全香港

相都有張瓜

唔係新巴感應喎 佢都係估嫁咋

誅九好似多咗啲

屌，我第一時間諗到陳小姐手機無sim卡呢個原因!

有一班人全職扮死者在生？！？！？！

不如你早啲訓啦

講起一百人諗起馬航單野 同法科有冇關？ （尻up)

屌你 講重要野先

好心你地班人喇
清醒少少得唔得呀
個林柒狗又話自己上過山
見過d 35年未見過既野
起底post 又話自己90後fresh gard
轉頭依家又話自己驚defer 畢業
依家愈黎愈多人知好多野呀
不過唔講呀！ 等你地班人自己估呀
由（1） 到 （5） 都係冇重點
預左俾你地屌 你地加油
香港未來靠曬你地喇

LM

屌你咩 係咁屌我 gay巴潛左啦

咁我又會出去發夢 又會睇呢度d野
咁夠唔夠清醒？

我9估，但人走左，一d儀式都冇，好大問題

好撚驚但又晚晚忍唔住追

唔啱聽又入嚟追po同推po

其實係咪中左
基巴先唔講？

屌 好撚緊張呀睇到

都啱 一直都有呢個疑問

有冇圖？

大家不推文啦又上左熱門
一陣又成堆人入黎

經常追到5點先瞓

其實推文係咪鬼？

其實好多人有追po
只不過唔留言
所以好易上熱門

Gay巴係咪已經去左休息

又岀現了
推文屌我地嘅人
我想講我地已經不推文討論
又話兄弟爬山 次次都割鳩我地先
鬼神論小眾姐 唔係冇
可摸耳唔ban 9我地
我地都有岀去發夢架 Dlkh

所以即係有人幫所有死者做假像

你都有份推

我都係起曬雞皮都要繼續追post

十幾個post 仲未慣咩？

佢p牌

等人爆料嘛
Between P牌拉唔拉得郁

成日都驚自己都唔記得㩒

只有X人先爆唔到料
無路祭
連坐機會有幾大？

如果10個再傳10個再傳10個
咁就難講

甚至癲D
D死者係香港人
放返出黎「家屬」係整容後中國人喬裝

小弟感到委屈
秒速割鳩我張席

推

離一離題
屋企唔記得fill返蜜瓜奶 so9sad

不如大家開個tg 傾？
我驚對家法師mon post
依家揚到咁 叫左大家唔好爆咁多野出黎
原本好靚條線冇左了

.

gay應該去左訓
聽日睇po先再算
你都快D訓啦
8個鐘應該唔會好拖掛

say?
岩岩諗住訓
見到你咁又唔想訓

陳同學果個cctv唔通就係其中之一？

幾晚都係開燈瞓
但係又好想睇，攰同驚都繼續追
d朋友已經覺得我係痴咗線

一睇就周身唔至在
但又要㩒入黎

太攰唔好睇呢個po

早點休息，tomorrow is another day.

其實上面幾位術士，有冇咩實跡係算到中既？ 唔中既比率又係幾多？ 唔使fc
因為如果你地真係識呢d 野，咁強國應該一早有術士算到，人地可能有幾team 術士運作緊
面對國家級術士點頂得住？定你地係咪咩隱世高人

一命二運三風水

已成功拉岀熱門
但已經冇晒人

其實po頭算係整合左

哇第五個post
唔知各連登法術大師查左啲咩出黎呢

唔撚好再自爆

唔好講笑，頭先真係比人嚇一嚇

你group mate有冇俾人拉過?

系統野有計，10-100人圍內用 google spreadsheet 做個出席表，set private, 一人一個鬼acc, 唔好save pw, 靠記憶 ,每日n 次上線mark 自己存在，應該解決到問題。

有錢可以每人一個gps tracker, 無上水起碼知最後失蹤位置。

利申：唔識法術野

咪撚理佢

有 呢個post開始 心口痛

仆街我都有

作息唔定時都會
利申 成日都係咁

可能唔夠訓
早啲訓啦ching

唔好太緊張，深呼吸

我唔係基巴

Btw 我都訓得好小
兩日加埋唔夠五個鐘

快啲瞓啦

你哋唔好有事

各位一齊保持正念

搭單一講
本人絕不自殺 如果我死一定係他殺

係呀....

新巴終於岀現

快d解答林巴問題

林巴搵你

Btw live

眼訓到打錯

Gay巴快d答下林巴

咁聽日先啦...我訓啦 大家都早d訓啦

佢去咗邊度查

召喚林七九

上一個po嗎，大概第幾頁。。？

Ok thx

Gay 巴點睇

原來大家靜晒等gay巴覆

Gay巴能量很弱

?

你身體無事嘛

追咗小小，都唔知講緊乜😑

你話呢🤗

Ok天日再睇睇，頂唔順，訓先

好驚呀。點算

仲追唔追好

痴撚線垃圾post咁都可以推到5
仆街死啦你地成班智撚障

成班柒頭皮當講靈異鬼故圍爐，好撚funny呀？

推到基巴見到

我都係...

琴晚又發奇怪夢 一醒成身濕哂

屌你新po 都咁長點追

林巴 基巴 瞓醒未

點追邊個posst

林巴咁似之前個絲打既
好強調咁問基巴係白定法

唔係

心水清

留名等基巴現身說法解答林巴

所以連登真係弱智多gta 圖都推到5個post
你班法力撚幾時推基巴新巴做張角張梁，組返隊黃巾兵用法術一個雷劈死啲popo

蓄洪池

1 兄弟爬山 各有各 法科都可以爬山 不割蓆
2 連登只係9UP集中地 示威者大台係香討BK

有創意
遲啲學埋神打

一齊組義和民團

大家要諗下有咩野可以係山到，有啲咩係一般人係香港未見過？

利申:乜都唔識

gay巴盡量休息下

集中營？大型分流設施？

成班。。。。

圖巴

之前有人話16/10發生事，會唔會關肥仔金事

[url]

唔小心skip左添

利申鳩噏
可殺可落降
不過後果自負

如果你地預知左既未來 透露左小小出黎
例如十一月出老解
然後我通街噴漆 「十一月出老解」
會唔會改寫左未來？

2019年香港自殺資料統計

林巴，如果係呢樣野一定要諗方法煲!!!
新巴有提到其中一個可能行動點係：
要政府回應有無同公安或老解係香港境內及其地下合作做任何事。

其實一樣，大膽假設，小心求證
另外尋日行過太子封住既出口，我呢d麻瓜都feel到極大既負能量
班法科狗要落地獄，都癡撚線

見到咩?

9估 如果我見到係嬲同黑人問號唔係驚 就係大陸既野係香港出現左 會心諗乜料呀

需要死者既朋友! 叫個點要推!

屌曬佢地老母!!!! 屋企人黎嫁!
唔係迫屋企人落手嘛!

邊個？

海怡半島浮屍疑似被捕人士，名叫黃健茵

無咁多人自殺，大膽假設可能係被自殺或者跟本唔係真有人死。前者可以lost control或者用身邊人既安全要挾，後者就係假人扮

可唔可以講埋

即係點？深藍夫覺得老婆死左冇所謂？

藍嘅最鐘意指住黃黎鬧，仲唔趁機攪大佢？

係0

你睇12頁#280 點點膠

有屍，所以人真係死左。

重點係佢身邊家人同朋友點解可以唔懷疑？
林巴一個例子，我約你後日飲酒，今日自殺既機會理應較低。
朋友知你有去發夢，突然死或失蹤點解會唔出聲？(連坐法你可以自己推算，如果你失蹤有廿個朋友或家人為你發聲，而家死左過百人，聲討大會加起黎都有成2000人了，但你有見到？) 除左831太子站外哭訴既姨姨之外，一個都無。

海怡夫隱，係一個好例子，即係佢老公唔介意春袋有無人揸，都唔太介意佢老婆死左。咁可能仲用政治立場或錢解釋到。 但朋友呢？

所以我估同法科完全無關既線係家人同朋友，睇完佢地諗乜之後，會易啲知對手係背後做過乜

正題未?

似係搵人保釋都冇人去，或者擺明車馬係同家庭不和。呢d人就被揀中落手

家家有本難唸的經

不過我覺得如果唔係返緊學嘅人
冇日日見住嘅同學朋友
正常搞掂身邊最親嘅屋企人
一口咬定係自殺
咁其他人又真係好難有證據去證明唔係
即係我有諗過如果我咩咗
屋企人俾人禁聲
可能都冇人會出聲

一個唔夠

9 估

我不自殺 冇啪藥 冇精神問題

再推！我要基巴答我

同等基巴再上水

同等

俾基巴休息吓先啦
大家都唔好太信大家，個個都可以係鬼
要先好好保護好自己

大約既推斷係有手足走左，但冇家屬出聲，咁即係d家屬自願/非自願禁聲！
咁林巴見到既可能係一班年紀大既人比老解同popo mon住。如果巴打咁爆，好易被spin 走！
所以要我地搵手足旣朋友爆料！

一定會，除非幫手講都要死。
咁如此落去佢要威脅既人分分鐘幾千個

記得起碼有兩個男
荃灣黑衫同北角輪椅伯伯

面對面都難

但朋友suppose唔會知講完你會死

笑咗

有篇文講過
太子死人 其中一個係輪椅的
仲話因為咁要遲d 先搞到被自殺

有冇人記得開頭好似有幾單直頭係屋企入面自殺？

從字面上理解你應該有少少出軌

睇嚟佢毫無頭緒，答你唔到
泡泡呢幾日好忙咁，連你既po都唔得閒追

利申，有追開樓主，
見基巴尋晚4點幾上水9答幾句

但如果我身為老豆，我驚閪!! 你殺左我細路，殺撚埋我囉! 都堅持要講，但事實係一個都無。

sor
資料太快好難追

法科人有無方法破解
本人熱愛生命絕不自殺

無咩印象
要chexk 個list

我都睇到好灰，唔少法科巴講呢d係魔道，佢地預左死左灰飛煙滅。可能至在今世爽左先

植入d 野 唔出奇
控制佢地 好似 black mirror 都有

[url]我都追緊，希望你係chosen one ，幫到香港人[/url]

禍不及妻兒，無陰功

利申唔識佢唔知佢係人係鬼係狗

唔係靜係追你既
兩位法師都有追. 但依加兩位都消失左.
奇在越走近真相，佢地就偏偏唔出現

最初*

Hd

唔通我俾個橙你 我話係蘋果你就真係覺得係蘋果咩

就一句灰飛煙滅就完？冇報應？唔會有天讉？

林巴咁強調佢地既朋友
又問啱啱家人同朋友個問題
但如果見到一樣野係關佢地事
唔通你認到一啲失蹤者未死？
亦都見到佢地既家人？

不過家人於上面黎講無用
所以可以出返黎但要被禁聲
不過家人同失蹤者朋友講過野
有人唔小心透露少少野 黃左件事
失蹤者就比人被自殺

雖然我唔太識呢邊面既事，但計三世嫁嘛，無左下世你己經係犧。

另外一個講法係，報應叫Karma,只係果報既一種，純粹因果，可能佢有一秒因而傷心過己經計

我想基巴一係直接搞鳩我，一係講比大家知我知道啲咩

我是麻瓜

上完山正正常常咁返到黎？

你都係想證實佢係真法科定popo

講多無謂
要講嘅嘢差唔多講完

新巴keep住有上水㗎

Hihi

上水了

我也是

多謝兩位高人一直以來指點.
即大家走的路無白費，亦代表終點距離不遠

新巴
代朋友問
海中金 命格幫唔幫到場運動

係新巴令我有信心咁上去 所以我都信有邪物 （不過唔知係咪我心理作用）

多謝呢段時間指點

一句講晒 安全就好

agree??

首先講唔好意思，因為我未追哂全部post，只睇到(4)77頁左右，所以我想講嘅嘢可能已經有巴絲提過，咁唔使理我。其實係今朝突然諗到少少嘢，想post咗先，怕自己唔記得或者懶去post。
見之前有人提過對家有人可能响新屋嶺做scanning揀衫，我覺得對家需要大量貨源，透過直接收集衫做scanning係其中一個方法，另一方法就睇身份証，應該查到衫嘅八字，啱先收衫自用。而且收集對象一定指明age range，不過收集速度太慢，而且收返嚟唔代表啱用，甚至可能啱用太少又要搵地方收衫入櫃，唔化算。
記得有巴絲提過黑色代表水，對火不利，而示威中人大量帶黑色罩，估計對家有人面screening能力，黑色口罩令佢screen唔到，所以搵人直接影人大頭俾對家做screening。
對家覺得太慢，想再加大中美貿易戰嘅優勢，結果出現百萬行event，一來慈善原因同藍絲多，帶黑色口罩人數相對較少，再加上event地點香園圍公路，估有大量人面識別鏡頭，方便同一時間做screening啱用就直接event完後收集，路亦方便運送，因為香園圍公路旁亦係龍山隧道，同香園圍相連，仲有留意兩條路會經BBQ 6號場，可能會用嚟收集衫再運送。

仲有我之前响第二度post過講gay巴幅地圖，左下角細地圖上有條寫住100嘅綠色線，自己估係太子站後面主教山嘅百步梯，因為google map睇到有港鐵綠色觀塘線經太子站後穿過後面主教山，中間有條百步梯，有巴打補充過百步梯通去山頂一個廢棄水池。

仲有見到有巴絲講通短暫停電問題，明顯同電壓有關，如果要製造一個超大型風水陣，應該需要一個巨大磁場去推動，電力產生磁場，即係可能有一組超大型機器去運作，所以影響香港嘅電力唔穩定出現短暫停電。今日見到出面有新post講大陸有人研究利用量子增強腦部記憶，量子研究唔知關唔關事，需要人體去實驗，成功就造到超級人類，同時道德問題引發WW3。

PS. 太多字唔好意思，不過希望幫到手

首先講唔好意思，因為我未追哂全部post，只睇到77頁左右，所以我想講嘅嘢可能已經有巴絲提過，咁唔使理我。其實係今朝突然諗到少少嘢，想post咗先，怕自己唔記得或者懶去post。
見之前有人提過對家有人可能响新屋嶺做scanning揀衫，我覺得對家需要大量貨源，透過直接收集衫做scanning係其中一個方法，另一方法就睇身份証，應該查到衫嘅八字，啱先收衫自用。而且收集對象一定指明age range，不過收集速度太慢，而且收返嚟唔代表啱用，甚至可能啱用太少又要搵地方收衫入櫃，唔化算。
記得有巴絲提過黑色代表水，對火不利，而示威中人大量帶黑色罩，估計對家有人面screening能力，黑色口罩令佢screen唔到，所以搵人直接影人大頭俾對家做screening。
對家覺得太慢，想再加大中美貿易戰嘅優勢，結果出現百萬行event，一來慈善原因同藍絲多，帶黑色口罩人數相對較少，再加上event地點香園圍公路，估有大量人面識別鏡頭，方便同一時間做screening啱用就直接event完後收集，路亦方便運送，因為香園圍公路旁亦係龍山隧道，同香園圍相連，仲有留意兩條路會經BBQ 6號場，可能會用嚟收集衫再運送。

仲有我之前响第二度post過講gay巴幅地圖，左下角細地圖上有條寫住100嘅綠色線，自己估係太子站後面主教山嘅百步梯，因為google map睇到有港鐵綠色觀塘線經太子站後穿過後面主教山，中間有條百步梯，有巴打補充過百步梯通去山頂一個廢棄水池。

仲有見到有巴絲講通短暫停電問題，明顯同電壓有關，如果要製造一個超大型風水陣，應該需要一個巨大磁場去推動，電力產生磁場，即係可能有一組超大型機器去運作，所以影響香港嘅電力唔穩定出現短暫停電。今日見到出面有新post講大陸有人研究利用量子增強腦部記憶，量子研究唔知關唔關事，需要人體去實驗，成功就造到超級人類，同時道德問題引發WW3。

PS. 太多字唔好意思，不過希望幫到手

唔知你想點 麻瓜一名

大家都用不推文，感謝

希望各大法c早日滅共

如果佢係法科 爆出黎都無咩用 要用法科方法解決
因為佢睇到嘅野make唔到noise
如果係白警 咁就可以放心爆
係咪咁？

參議院將會在22/10或24/10直接表決《香港人權民主法案》

又係1024好似好多野都好巧合

Btw入去個陣唔係大家認知既完全無人，我都見到有車有人 啲圖畫花曬係唔想比班on9狗仔較光

突然又有咁多野睇

呢兩晚訓訓下又紮醒 追呢個post真係壓力好大 又無能力做偵探 又麻瓜

終於追到Live
希望基巴恢復精力之後感應下林79巴

大家要保重呀！

新巴講過新屋嶺只係其中一個殺義士嘅地方，大師話最重要係殺義士嘅地方，中途站唔係重點，大家繼續搵起點 幫下我手推 認真係幫大師講出來

推到新巴基巴圖巴加埋林79巴上水

其實我成日都想問

Push

好似好有point

There

新巴 想問你有講過叫我地搵蛇穴，蛇穴係咪用衫既地方？ 因為果度做野最有用？

係Vcore上緊法文既同學仔我知你地有追post 我就係你附近，仲有15分鐘落堂啦試下搵我係邊

我等緊狗仔們搵上門
成班傻閪唔知會唔會有少少驚既感覺呢

Help you push

自推

香園圍公路，佢地應該去蓮塘，我地中途泊埋左一邊

有手足嗰邊返工 點會冇人

老是常自爆嘅你

有唔同hz 去播放音樂的
Youtube 都有 慢慢搵
我唔知關唔關事
無太為意張gta

話說冇冇睇L絲個post
個感覺唔同囇 好似第二個人咁
仲要無啦啦post張momo岀嚟
我屌啦

關於hz fps ms

要 首歌/片係 60hz?

其實如果要睇八字
出生日期一定有官方紀錄
甚至出生時間都會有
要睇到你個樣都唔難
住址更加唔難查
（生死登記處，入塊處，選民登記資料）

警犬要有 一定有齊所有資料
Ip都唔洗check

所以我懷疑最近不斷發生唔同既綁人上車事件
就係揀啱啲人然後捉上車
直接送中

唔小心

小草個there?

我不會自殺 沒有病 熱愛生命

啱啱睇到 好恐怖

可能依個就係林巴見到既野
而見到既係屋企人睇住佢仔女比人攪
之後就好似我上個回覆咁

咩數字

我仲要好似係見證住佢由正常到依家咁

我不會自殺 我沒有長期病 我熱愛生命

我淨係有睇佢之前兩三個post
都覺得新post唔似佢

[member]我好似明明地林巴做咩，而家講到又催眠又法科首先基巴提出既，如果係法科又真係冇得攪，只能夠比基巴或眾大師攪掂。但如何唔係法科呢？咁又點控制到班popo同自殺既人？ 咁就一定係藥物/科技/威脅之類，而我地要贏既話就要搵出呢d實際證據（雖然好難）。 Gay巴係關鍵！[/member］

林巴係咪搵到地底嘅料喇？之前基巴講過，都係大家一開始最查唔到嘅野

又自爆

我諗左好耐都唔知咩事，有嘗試去收風，但我只係個普通人答唔到

咩丫，係之前個的大部份係無研究白山，同佢話我地都無人估到過

陳同學討論係3/4講哂架啦，法科話係唔係都做唔到証據架。不過新巴話片入面係佢

屌你地推得快撚到好想live一齊討論

講咗叫你唔好自爆 又唔聽

9 估 黑人問號野係 係咁播紅歌？

有冇得睇睇?

唱紅打黑

陳彥霖 懵仔針 同一人 非同一人

差唔多#10 有momo

老鬼？

9成比國安拉左

其實我唔係好明新巴都好中，點解要淨gay 巴？

自

ssp 亂開tg

屌, 我打冷震...

yes 我都聽過 類似yoga music 但唔係
已無左source...

btw ,其實我地有話過上過去嘅人，其實都可能俾人精神干擾或操控左。你一切安好？

?????

你信？我就唔信
個post三日前 三日前就我地開始熱烈討論冇耐
呢個自稱紅色傷者乜柒fc都冇 去醫院點都有啲文件
佢乜都冇po上嚟

樓上仲有知更鳥，個po咩事...

我都見到....

你起下嗰個post樓主底 俾狗咬過
本來我都唔信會有成百人避得開啲防暴走落路軌
而家咁樣搞到我信件事係真

用其他能源？ 生物？

好L恐怖

太陽能？但好大動作

但佢借ac post架喎
唔通我miss咗啲嘢

+1

要個cam自發地運作，非外力？

咁有尿袋就可以,用耐D就大舊D咁

屍油？

佢邊會答到你

唔話借AC 連登偵探有會睇到標點用字唔同咗
重點係知更鳥做咩無端端貼呢個又舊又冇人回嘅post link 出嚟

眾志想要公安滲入黑警既料 可以俾佢地？

[url]hints please [/url]

攰就抖下先喇

扯貓尾

所以連嗰個post嘅樓主都可能俾人偷咗AC

我睇信唔過
Vpn P2P deepweb先安全

我岩岩係東鐵見到龍山隧道
好聚神想connect
然後
頭痛，先刺痛後腫痛
btw, 條隧道好eye catching
米色配磚紅色

仲有兩個可能性，其實我要做既野都會繼續做，不過知道左個事實就可能要聯絡基巴搵佢幫手/ 我知道左知事實之後我要做多啲野

Make sense....... that’s make sense
Face off or ‘get out’

但把聲喬裝唔到架喎...

我做你fans啦咁
我唔做信徒

點問？實唔答啦而家

你咁樣影，你見到人 人地會唔會都見到你？
咁咪自爆

可能邊個朋友出聲，個朋友父母就受威脅，咁朋友就自然收聲
本人熱愛生命，不自殺，就算死都係黑警同老解殺。不失蹤

我諗你都當佢神咁拜wor

周街問人買isp account, 用vpn開連登ac, 再開post尋人。照理上無人trace到你

解放軍指揮黑警操練 但係係教佢地步操/軍拳/叫智障口號呢d表面冇用,暗藏洗腦既野?

大佬，成單野扮到藍可兒咁
你地唔係真心信係超自然呀？
藍可兒我都信他殺啦！

push

但係問題咁易？

但係點解佢見到呢 見到既係實體呀定係...

知唔知佢去左邊?

【蘋話當年】1984年九龍新界大停電陸空交通癱瘓

如果佢只係普通人？

邊個位

我唔明

辛苦醉巴整合 , 日日都幾十版追極都追唔晒

呢個post連話失左蹤嘅知更鳥都有出現喎

1020發左反對通知書
大圍捕了

頂，者係海怡個老公係藍
對於佢老婆係點都無所謂

就算用頻率控制班狗，都係通過耳機去播比佢地聽掛，
睇片唔會聽到

你去個post度睇我個comment
我唔信係本人

升官發財死老婆
係唔係第一日聽？

蓄池囉

呢個礦洞係香園圍隔離

三百幾人煲煙 六百人揸住刀？個的係老解？

個做完整容手術嘅人會恢復一段時間個樣先會正常

下， 你冇睇過啲新聞咩話個靚仔畀人拉咗個父母話唔會畀名律師保釋佢吖嘛

人一藍就弱智啦

同Lorraine 絲啲料咁似嘅

新巴叫大家搵蛇洞 但大家之前一直冇提礦洞

在蓮麻坑的礦山麥景陶碉堡，是7座中地勢最高的一座，位於超過200米高的礦山上。李以強表示，因為擔心遊人亂闖，破壞儀器，警方在碉堡外加設鐵絲網圍欄。李以強說：「有資料指，其他麥景陶碉堡已經自動化，除了這一個，還要有個人駐守，我都不肯定真假。」.

我都唔信，佢post果條link內容可信性都好低

所以都幾恐怖 我算係眼白白睇住件事發生

我老母都成日話，如果我出去遊行/示威就唔好返屋企，
藍絲真係咩都做得出
仲要有機會有掩口費

留名

但L絲冇上過山，d狗點搵到佢
會唔會係個account比人hack左

已被鐵枝封閉的3號礦洞。李以強說：「3號洞在千禧初未有閘，入面有很多蝙蝠棲息，鐘乳石都開始成形。」

冇人性

關於蓮麻坑洞，我有些舊資料見到係戰前開採，二戰時日軍曾用過令到結構有問題，之後個洞本身係產鉛，無利可圖就停左

上一代教 凡事向錢看

仲有 上一代有啲要賣仔女維生
所以其實都慣左

似係 見到班人係度訓練做搜索，一班就扮做防暴演習
即大陸中央台成日播個d演習咁
係香港邊有咁大地方比班友train，同做比你地睇
所以咪話未見過
利申 作家

停咗所以而家中共可能拎來用，所以要上閘。

tg；金剛棒？

大家諗諗. 一直都講過人cosply popo.
咁呢D人佢地需要為對應不斷變既情況
去夾同學新戰術，應該就係呢度

話說, 9月尾果時我行山聞到好撚臭... ...

［member]600兵看守［/member]

屌 我諗起單新聞

仲要d藍絲普遍都係冇學識同本身冇乜錢

???

香港礦洞

林巴係咪見到類似嘅嘢

個軍營叫咩名

有學識有錢你洗撚賣仔女咩

個度係警方爆炸品處理基地，
會有廢車爛車拎去做模擬爆炸

其實35年係香港冇見過

我地都好難想像係咩黎

我果個仲要好紅

35年未必係巴打個真實年齡
同埋佢講300/600 可能唔係重點

普通人入到去？

又唔代表唔會，只係機會實細過又窮又冇學識，有學識都唔代表有良心嘅

新巴
我起你底
兩個月前你仲係連登落力推post
搞人鏈運動

真心欣賞你當時既熱誠

時至今天
你為左個人虛榮感
享受被重視被擁護既感覺

香港今時今日已經變到咁
你係咪仲要活係個人虛榮
以假亂真
怪力亂神
現在已經不是風水迷信
是偽科學狂熱

你撫心自問
兩個月前你初心如何？
今天你的立心又如何？

冇錯

琴日有兩個上吊case 有冇人都有留意⋯

新巴覆post既時間大概我對你身份估計無錯到
緊記
切勿被一時狂熱誤了自己當初一片苦心

Popo地方當然外人當然入唔到.
但你地可以google EOD ，好多野睇.
個度係用嚟放拆彈組既車，裝備，機械人個d
同用嚟做彈藥爆破

遍度? LINK ?

林巴

咩係momo 利申唔感開黎睇

明白
靜觀其變

屌 唔小心睇左 仆街
好撚恐佈

佢唔係，佢九月發過功
傷左法脈
無晒法
你見你無料出
全部似是而非就係咁解

Yahoo首頁就係

唔敢睇⋯

你係邊個
點解係咁爆佢d野
你識佢？

你班人成日亂咁講嘢

一張恐怖圖姐

可唔可以唔好賣關子

用念力召喚gay巴

內地邊防人員涉嫌越境佔用香港土地。香港沙頭角邊境禁區內一幅面積約兩萬呎土地，被廣東邊防部隊佔用最少6年，並圍封開墾作農田，香港業主並不知情。內地人員更自行建橋過沙頭角河，未經出入境程序進出香港範圍。FactWire傳真社調查期間，目睹部隊人員多次自由進出香港邊境，包括越境倒垃圾。
懷疑被內地邊防部隊佔用的香港土地，位於沙頭角管制站西北面，邊界與深圳鹽田區的廣東邊防六支隊十三中隊的營區接壤。傳真社收到市民投訴展開調查，從航拍畫面可見，沙頭角河一段呈兜形的支流，兜狀底部有一片土地被鐵絲網圍封，範圍內有農田及水池。以香港特別行政區邊境線對比，該土地屬香港境內。利用地理資訊軟件ArcGIS計算，被圍封的土地面積約2.1萬平方呎。

該幅被圍封的土地旁邊，建有一道石屎橋橫跨沙頭角河兩邊。橋的一端通往香港沙頭角禁區內樹林，沒有任何欄柵及邊境管制設施；深圳營區一端則設有鐵閘，位處營區辦公大樓後方。根據地政總署資料，兩地邊界位處橋的正中間，即過橋一半已經屬越境。
記者在營區附近觀察，發現鐵閘長期打開，兩旁沒有如正門設有更亭及有守衛站崗。本月初一個下午，兩名身穿迷彩服的部隊人員拉著黑色垃圾桶，經過鐵閘及石屎橋，到香港境內傾倒垃圾，旁邊至少有四至五堆呈長條形的枯草雜物被棄置香港土地之上。另一日亦有3名身穿迷彩上衣的部隊人員，從香港境內搬運一袋袋物資返回深圳境內，集中放到營區辦公大樓旁。

翻查資料，深圳新聞網2017年6月14日報道指，鹽田區委副書記吳德林率領該區環水局主要負責人等，實地視察沙頭角河治理工作，相片中背景建築及石屎橋與上述環境吻合，而一干人等當時的位置屬香港境內。

至於被圍封的土地，在距離石屎橋不遠的營區網球場內，設有一道閘門可以通往。現場所見，閘門關上但沒有上鎖，閘外豎立著一個簡體字紅色告示牌，標示該土地名為「綠色莊園」。告示牌簡介莊園的歷史和用途，並以「營區的邊角地帶」形容佔用的土地：「2012年在上級黨委機關和鹽田區委區沙頭角辦事處和民政部門的大力關心支持下，中隊官兵將營區的邊角地帶開墾成『綠色莊園』。綠色莊園佔地約2000平方米，分為陸地養殖區、水域養殖區和農副業地，主要養殖有雞、鴨、鵝等家禽和鯉魚、草魚等魚類，種植有通心菜、生菜、水瓜等蔬菜。」綠色莊園面積約2.1萬平方呎，與被圍封的土地面積相若。

翻查Google 衛星圖片，該幅土地2010年11月仍然是一片樹林，沙頭角河道作為深港兩地分界，與香港邊界線重疊。2012年11月，河道以南香港境內的一大片樹林被鏟平，露出泥土，相關地段的河道走線被更改，偏離兩地邊界，由北往南移、繞進香港境內。而河道與邊界之間形成兜形土地的位置，則出現一排排農田，與綠色莊園簡介的開墾時間吻合。

2017年1月，橫跨沙頭角河的石橋還未在衛星圖上出現，之後拍攝到該處的衛星圖已是同年9月，當時土地附近樹林被鏟平。而石屎橋連同一條石屎鋪設的道路已建成，在衛星圖上清晰可見，與2017年6月鹽田領導於香港境內視察治河工程完成的時間吻合。

傳真社就此致電廣東邊防六支隊十三中隊查詢，負責的梁隊長回應記者時稱，綠色莊園在河的北面，沒有越過香港邊境。但記者告知梁河道曾經改道向南移，他表示自己去年底才調派過來，當時河道已經修好，對此並不清楚。
梁隊長解釋，過橋後的地方是緩衝區，不須得到香港准許進入。

對於擅自進入香港境內，並且傾倒垃圾，梁隊長解釋，那些只是樹葉，沒有將垃圾棄置到那地方，又指過橋後的地方是緩衝區，不須得到香港准許進入，「我們發現甚麼偷渡走私，也可以進入這個區域進行抓捕。」他表示，一直有跟沙頭角警署溝通中隊的執法行動，得悉有關情況後，下次與香港警方開會時會就事件進行溝通。

懷疑被佔用並圍封的範圍，位於香港丈量約份第72約地段第185、186、188及191號及213號，涉及五幅私人土地。其中第186號地段為新界葉廷英祖的祖堂地，在沙頭角河改道後，約三份一被納入中隊營區鐵絲網，約三分一被開挖成河道。至於第185號地段的影響更大，該地段面積近1.5萬平方呎，當中七成三面積被納入綠色莊園，連同河道貫穿土地計算，幾乎全部範圍被佔據。

傳真社報導，關唔關事？

pk 頭先我以為冇乜嘢睇嗰個post呀過咗幾但post嚇撚到我

即刻讀主禱文

推俾基巴睇

佢身份係狗？

林巴 fc 咗新巴真係法？ 點check?

有無基巴 過去幾個Po 整合

24/10-8/11 中共會主動出擊以強力手段對我方進行打壓甚至震壓，情況對我方極為不利。

參議院將會在22/10或24/10直接表決《香港人權民主法案》

林巴可唔可以打返岩 fact check

我都係呢排情緒好差都唔知關唔關事

Fact cheque

林巴係咪特登架？

黑警玄學戰術大揭秘

笑左

一步一步黎啦

太多假設會限制左自己

Fact check

推比基巴

btw 如果基巴答你唔到/避開你問題
你會點？唔再問法科定白警，自己繼續查？
我見你都追左基巴由（4）追到（5），（5）都就full都未見影

屌 個第一名係我黎

如果唔兩邊都唔係，我手上既證據足以令連登以後都唔會有香園圍 白虎山 蓄洪池 蓮塘口岸 龍山隧道 鶴藪 GTA既post！但若果係法科既話就繼續啦

我都係麻瓜，不過完全零反應

話說見到隔離post有人整關於呢次運動嘅game
有無可能用game嘅形式掀露真相
反正game嘅內容可以好天馬行空

我都冇，追post都冇d人講嘅頭痛頭暈反應

即係你見到嘅野，足以推翻成個香園圍白虎山等五個地方嘅陰謀論？但如果以法科黎講就講得通？

沒出聲唔代表沒我頭痛，家人有追仲發埋燒添

咁會鬱到自殺

但你都係因為呢啲po 你先可以搵到證據

我講緊我自己喎⋯

Btw轉天氣

佢一直係外國

你d cm唔係吹淡就係講d冇意義既野 話人地係度迷信 造神
唔知你咩目的

就黎追到今個sem爛grade

仲有gay巴有提及過嘅，
睇之前d post又唔覺眼有有咩喺香港無見過
大陸軍艦？

上面礦洞等新巴fc

會唔會係夜訓，休息不足啊？
淨係追post都可以有咁大影響

「煽」

石油+火機 直接殺蛇

你肯定冇遼寧艦黎過香港？

應該唔關事

Gay巴未上水前 傾返蛇穴先？
問多次新巴， 衫之後會唔會去蛇穴？ 因為見之前post 衫既路線講哂，但係你話我地未搵到蛇穴

繼續礦洞

仲睇

人地係靠外物wo,你又有乜料

你真係好笑
我擺明串佢神棍啦
打online game 上把加9武器咩？

核突到我想喊

去創意台傾 好嗎

其實我覺得林巴見到既野暫時唔係核彈
因為佢話見到覺得嬲但又不解，
即佢都覺得奇撚怪怪

請各位留意呢個post，入面講既野幾有道理

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

是

新巴礦洞關事嗎

競技場？

閩係咩意思

好似話係靠山傍水嘅軍營

88，我信新巴，不分化

福建

開其他post

想問林巴點解會知海怡單野？你係死者朋友之一？或者識死者嘅朋友？

應該係以法科外既角度討論姐 唔完全end哂個topic

新巴，呢兩位手足仲健唔健在？

追返我啲留言 提過好多次題外話 個啲野就真係有口難言啦 要靠朋友！！

我明，因為唔係淨係要知岩定錯，但需要更大嘅能力，先可以做到更多事。一要自保，一要對撼，淨係有睇野能力或者占卜唔夠。

咁上面有你話解放軍操控警察
你回:
即係佢講得岩?

做運動？

好似之前有幾次睇新聞都影住啲popo發哂狂 嚇前線要送佢哋返大陸 可能一直都有？

冇了
林巴變了
此Po已完

我真係未見過
仲要幾百人係到扑野

百人斬

見識少...

咁你有冇親眼見過幾百人係條街到扑野?
睇av見到閪算唔算親眼見到閪?
你都on撚鳩

唔好咁啦好多mon post狗 唔可以比佢地知架

所以到底點解你知，又講得出圖巴講中咗？

敵方係啲咩

講明先, 我唔會想自殺
民不畏死，奈何以死懼之？

等基巴答

唔信就走啦
呢度三大法師你得罪唔起
貼張圖出黎你一陣頭痺頭暈唔好怪三大法師

巴打保重

小心身體

Its nature

hunger game?

應該係未估到出黎

刑場？

1蚊

不推文回覆呀屌

你班人估中未

你不如話keyboard 壞咗

陳同學係有養鬼仔 以下簡稱佢個女
所以佢有能力報夢俾艾巴
除左艾巴佢朋友都有收到個報夢
佢個女報夢同佢講 媽媽有危險 快d救媽媽
但佢朋友當時冇唯意
而佢朋友曾經旺角見過佢 應該係佢死左之後 即陳同學的靈體 同佢講你要加油 唔好太傷心 然後就消失左

引用：#1
艾爾肥絲·艾力克
• 9-21

無端端有個女仔撞咗入畫面

-陳同學/佢個女入夢

要我幫佢 佢話佢俾狗殺咗

-如真 cctv就要時間偽造俾陳母睇 所以延遲通知陳母 話屍體25-30歲 這些cctv本身我們不會睇到 是用黎呃佢老母的 偽造方法參考ig salesdog 其實擺咩入條片都得

我見到佢嗰陣 戴黑色框眼鏡
-正如我所講 這可能是佢個女 不一定是她本人
佢個女呈現的可能是中學時期的陳同學

著住件黑色外套 裡面白色（疑似係中學校服）
-陳同學中學校服係白色

佢話自己本身好肥 而家變瘦咗
-對家想搵肥婆著佢d衫偽裝佢 或解作佢死左冇重量所以變瘦左。但佢朋友話19號上堂條片係佢黎 cctv d片就唔似係佢 有另一佢中學同學也話唔似，得跳水隊果個係外國女仔話係佢黎 可能佢地好耐冇聯繫？唔知了，但果個外國女仔同陳同學張合照見到陳同學係好瘦以前。

-另有人話跳水隊其實已經死左3個女仔包括陳同學 依個唔知了未fc，另外件綠衣佢披黎影相 係因為要申請地鐵優惠所以借左件衫著 綠衣者係個女仔同學黎 應該冇嫌疑

我跟住個女仔去到一個地方 個地方好似係某車站（廢棄？）嘅底下 地下舖咗碎石 側邊有天橋嗰種石柱支撐
嗰個車站地下都有死屍 印象中有個黑衫男仔

-依個可能真係蓄洪池
睇返google map, 地下行車隧道嘅入口係圖入面最上面嗰條棠蔭街 而棠蔭街係有路連住狗狗遊樂會 which831曾經影過有解放軍白車停泊，
後門(黃色線) 同旺角狗署(太子站)都只係一街之隔 (紅色係地下行車隧道入口)

-而碰巧陳同學靈體亦係旺角被她朋友見到

繼續下去個夢

有一個白衫男仔未死 佢係幫兇 -即cctv果個 ?
匿咗喺石柱頂部度

嗰個地方好似有警方（軍方）守住
- 因為土共趁亂殺細佬取器官？或白衣暴徒借起底網真的當街綁架小女孩姦殺？果d起底網擺晒手足資料 有擺陳同學都唔奇 佢片段連口罩都唔帶 可能俾人擺左上網
-因為藍屍暴徒姦殺手足事態嚴重 怕全面被翻盤所以封鎖消息，

警/軍方？不用解釋了

因為當我跟住個女仔行近
即刻有長條形手榴彈（tg?）同埋有槍射我地
我問佢 你係831定新屋嶺？
-佢自己兩樣都唔係 所以冇應到 但831 新屋嶺 死者就係經依度處理運走去香園圍 點解要處理 為左消滅被性侵證據？附近係佐敦解放軍醫院

個女仔講咗句「佢地發現咗我啦」就消失咗
-即亞德巴打成日講對家背後的玄學師

所以唔怪得陳同學有能力四圍報夢，

發夢巴話夢到佢同白衫男（同犯）一齊

有人問：白衫男健在？
新巴話：健到仆街，佢係同犯，搵到佢就搵到真相。
就好似收52萬藍屍的士佬，藍屍可能殺人放火都冇事

人問：點搵佢出黎？
新巴： 老豆搵仔。

正如白衣男都係通過對家起底網鎖定陳同學犯案

我只想知陳同學跳水隊有否死多兩個女仔？求fc
爆料人話佢地都好驚

Gay巴補充：陳同學俾人女女女即白衣藍屍，但唔係俾人輪 所以警/軍方 係抹佢d蘇州屎

白衣藍通過起底網隨機綁架少女 可能跟上次東頭邨同一個

白衣藍應被控制 只能靠老豆搵仔

大樓cctv是可以修改 因佢帶住左口罩 要幫佢換左個冇帶口罩的大叔樣 但也要搵，要搵到該大叔
就知佢係咪di ge 人
正常一間學校唔會有咁多大叔出入

參考外國案件

他們睇到實時監控/對家玄學師推算到依單野 要去執屎

為免攪大件事 所以要把她滅口 再運去消滅屍體證據

因不處理隔日新聞標題會：白衣藍絲暴徒透過

所以要搵個似樣肥婆著佢衫周圍行 鞋唔岩szie 太肥冇計再key返入d 校園cctv入面 仲要成日行埋鏡頭前露下面 望下個cctv 原本係俾佢老母睇 呃下佢老母 以家我地睇就穿煲

藍屍暴徒姦殺15歲花季少女 絕對會燃燒港人及國際憤怒

隨口up完

Strava 會唔會幫手check 到？如果有大量衫出現過者係同時有人出現過

好奇一問only

工業意外⋯⋯？咁串嘴？

挑機加嚇鬼

之前咪有單工業意外囉

我知 我講依家拎左佢ac果個人嘅目的

計劃？

我覺得隨機擄人蘇州屎機會幾大
唔只東頭邨嗰次
之前都人報過元朗好似有女仔叫救命

想問下呢度可唔可以搵人???????????????

佢同講”我擺明拎咗佢個ac黎用,吹咩”冇分別....

唔知 佢朋友講 可能乜都信 佢媽都知佢有養

如果popo知道哩種計畫
我唔信popo唔反抗

睇呢個post會令我覺得對方上十幾廿嘅失縱案都係link返落呢單野咁,好恐怖

连仔做野快手，我之前啲自爆post无晒了

做咩突然殘體

簡體

哈哈

題外話呢單野如果拎黎做電影題材拍成電影真係劇力萬鈞,峰迴路轉...

即係點?

請善用不推文回覆

If the government had done something good for HK, we would not have been victimized by those popos

謝sir識

我以為係真靈異事件

又變鳩估post. 有野就講啦，要人左估右估

殘體字？！

屌個林巴係玩嘢定咩呀,冇啦啦打簡體,玩膠都唔好呢個post玩啦

殘體了

Where is gay ba

愈睇愈覺得有人帶緊風向

如果最後結果係俾一大班人玩膠撚咗我幾日,我會嬲到扔爆部電話

靜觀其變

我又相反咁諗，咁多恐怖嘢如果只係小說橋段，都唔差丫..

呢個真,其實全世界政府都係咁黑暗,爭在露得多唔多馬腳出黎

中立講句,上網睇美國嗰啲陰謀論野其實仲癲

公 字 都係佢

係咪有睇我咁多comment， you is to knowing meself

咁又係,可以撚咗幾十甚至幾百個巴打足足成4,5日,俾佢地玩都心服口服

好似得你一個有fat cheque我三張相

你咁跳脫,就算你俾人拎咗ac用我哋都察覺唔到咖喎

應該話，就係因為佢咁跳脫，所以先難模仿

位置係？

我熱愛生命，不會自殺，夢想係去飛田新地叫一次雞 不過好撚貴 返7仔半工讀仲要交學費又要助養非洲兒童又要儲錢叫雞

但係如果佢俾人盜用,再9up多幾日,俾佢spin走晒方向我哋都仲未知已經換咗人,因為佢冇路捉

我諗大家應該會知掛一個人既習慣好難模仿

你地弱智姐
咩證據圖都無
鳩噏左咁耐
問佢又話傷身
同圖又話驚你地頭痛
天機不可洩漏左咁耐
你地仲當佢地先知

我對你地仲心服口服啦

識法都會死架
我追緊post

我對你都好心服口服 日日入黎講三講四 煩撚到

追足個幾星期呀，終於live喇，雖然中間唔知3定4有D甩咗未睇返

三件之後你睇返你留言
我驚你自己尷尬到頭皮都發麻

重申都係個句啦
追post唔等於唔出去既
兩者無衝突
係有某d人覺得係度追post就唔會上街姐

仲要mon咁耐

一路睇呢個post先知道原來平時日日返工放工,上連登睇膠post嘈交已經係一件辛苦嘅事

又唔用不推文

當學下野
教下屋企老人家唔好信祈福黨

又要笑我地on9,但係又keep住睇keep住留言,唔知邊個on9啲

攞左你錢定你財產啊 祈福黨？查下個字點解先啦

屌想打幸福但係變咗打辛苦

對號入座？

又好姐
祈唔祈福我唔知啦
當大家一齊傾下討論下囉

拿
我無頭暈身慶問玉個d

圖巴呢！！！我想你啊

仲要成單嘢嘅相關post加埋成廿幾三十個,追都追唔晒,所以話就算俾人呃都心甘情願,個舖排勁撚到咁

同中銀香園圍馬拉松有冇關？

終於一口氣追到 live

咪鬼理佢啦
唔信唔信 jer左幾百頁
又唔用不推文

之前話搵被自殺既朋友既

1020返黎後 一定入黎屌班唔出去既迷信撚 到時睇下果種人點駁

咁p牌又唔代表咩嘅,調返轉如果呢個post啲大法師,全部䈬開連登仲要開過好多個膠post,係咪更加冇說服力

終於追到live
其實都開左咁多個post
係信既先會繼續追架姐
有幾個成日入黎屌柒人既知咩料啦

我諗有唔少人同我一樣冇偵探頭腦又係麻瓜唔知可以點幫手好
但記住gay巴新巴都有講過要繼續去發夢！！

另外各位法科/會出去實地考察既巴打一定要小心呀

仲有好多信徒
想提醒下佢地
唔好比人利用做個人崇拜

1020遊完返黎睇下邊個仲keep住遊行期間傾緊迷信野就得 到時果d人唔好駁話出去唔上得黎咩依d on9野
出過去都知冇可能

講到好似眾人皆醉我獨醒咁,睇呢個post就一定100%信晒所有內容?

屌 有無睇S同學剛剛最part段說話？

其實 GTA 張圖解曬未呢？

無，link?

係你咁認真入嚟串人啫
唔理真假 當追故唔得咩
睇開故都知唔駁故啦
你諗嘢都幾諗埋一邊

大家都只喺呢個po傾啫
咁都唔得 仲惡過林奠

已經唔係駁唔駁問題

呢度部分post好有釣魚味
我擔心緊有d傻仔真係非追故心態隨隨便便比自己資料人，極危險

迷信炒車唔洗死
最慘係交埋自己資料出去果d呀
安全第一

我諗會換
但唔知佢哋
佢哋都唔知自己想點
星期一會再試下占一卦

求文字

冇樣 睇唔到

同求重點，無data睇唔到

東頭邨唔知搵返未 好恐怖嗰條片

其實呢…
就唔係剩係玄學風水討論既，例如：
新巴有叫過非法科既手足多d出去上街
林巴就有叫過試下搵失蹤者既朋友

係唔知點解有d人係咁入黎屌話人迷信 仲要追足咁多頁

[member]大約講會用架車捉佢上山
黑衣蒙面人
全程用套
注射毒品
困佢七日
三日係強姦
三日沖身
會打片影相
不留証據
因為佢哋係東南亞做慣做熟［/member]

我追post見巴打你好似係用”外物”睇野,前面好似講過你已經好虛,會唔會用小啲/有需要時先用好啲?

好人一生平安

一齊

下⋯⋯

佢唔係之前剩係去過葵涌警署咩?

嗰啲人旨在搵野屌下姐,咪9理佢

等於我個人覺得動物台啲毒撚好on9,但係我唔會入去留言搞事囉

人哋有自己一個圈子討論,河水不犯井水

有去過新屋嶺...

冇喇
就算有都唔喺養 喺跟住佢

我射過30粒tg

我情願係俾人撚左一鑊

同埋之前我記得有男手足,講過話受過性侵會遲小小爆晒出嚟,但係好似冇咗件事咁,會唔會又係出咗咩事

新巴 有無hints

另外朋友問海中金 命格如何幫場運動

如果去冰廠睇睇 會唔會搵到料？

今朝有提
Target?

咁又係,對比呢個post發生緊嘅事,每日返工放工上連登已經係好幸福

喺 因為我未修得法住

傻啦咁危險 一陣比狗咬點算

咁巴打你真係慳啲使喇,緊要關頭先用,仲有漫漫長路啊

由佢啦 成日自hi係到世人皆醉我獨醒咁
係到打哂飛機 攞啲冇謂嘅優越感係到打丁

柒巴

好想去睇下 不過好似去完都會好危險咁

南區 北區一直唔射/好遲先射催淚彈係有原因？

佢咁高調,出事機會低,其實佢好醒

我唔知其化區係咪咁

有冇整合link 想睇番

成個post 愈吹愈亂，成功俾人帶動方向

以假亂真

唔好理班人 我一早block晒
Post1就block左好多個

其他區係咪咁？

林7巴~~~

其實邊有帶方向,好明顯係冇進展,全世界都等等gay巴上水

28:18 我嘅感覺喺咁

想問下幾多秒 我想睇下

我大概25分開始睇個live 但佢係有一直重複講

未追曬po 唔知解咗未
之前煙巴定新巴話過要留意尖嘅嘢
除咗山 我突然諗起中銀大廈 1989年完工 1990年啟用
三角外牆 似蛇皮?
極尖 又處於中心地帶 唔知有冇關係?

風水設計 一把劍

Agree

+1
都係留返比有能力嘅巴絲

設計嚟斬... 命脈?

唔好理個d入黎就話帶風向呀 迷信呀 個班
唔好咪上一頁囉

我唔信
一定上唔到佛堂
定你想講壇？

帶去咩方向？
追完post咪又係會繼續做主線野

提一提大家
時常保持正念，唔好俾負能量吞噬

純粹聽佢講 我係麻瓜

生還者？
而家入黎淨係睇你

好似對香港好㗎

Fw:

咁仲問
即係林巴既證據係關霖霖事囉

不過係未fc

巴打你睇透未
有無淆底先？

嘩！又咁老定既

其實去到而家呢個地步,啲mon post狗已經唔可以再屌迷信/帶動風向/spin咗去其他地方,因為固定班底已經成形,佢哋講乜都已經唔會停落嚟

我之前問過新巴有無機會未死

你又等林巴，林巴又等gay巴

我去個日都好撚臭，但唔知係咪我少去郊外地方

咁gay呢？

講

我就未想死住
但係如果真係死咗
而係死得有用的話 我會接受

咪係，好心佢地慳返啖氣啦，
唔好阻住其他人追post

紅外線censor?
野生紀錄片個D?

係咪一班國安同被催眠既家屬？
或者見到邪教儀式？
利申：9up

其實我一直唔係話你地迷信
係有幾個人帶緊風向
玩緊你地

上次山
突然由無人理既user
榮升到權威人士

你講少句啦
人身安全呀

老豆搵女

真係跟唔到
想問係咩黎？

我聞過 似燒肉味
燒臘果隻燒肉
所以終生不食燒肉

林巴個謎底幾時先可以解開,就嚟討論咗一百頁gay巴仲未幫手開估

同前一個post講嘅一樣

Waiting for the gay

除左基巴，仲有煙巴同圖巴，圖巴有上過下水，煙巴已深潛

我好想圖巴上水

不過都要基巴解畫

越高調越安全

傻喇 佢地一早做晒調查

現代一般音樂嘅A音係440Hz，1900前係432Hz，影響人嘅力量會大好多

會有咩影響？

幫你推 新巴望下呢邊！

432hz係大自然嘅音頻
1953年前基準音A=432hz
1953年後全世界樂器A=440hz
有人質疑過440hz用以易於控制人思想

法國音樂家、432赫茲音高的支持者羅伯特‧杜索（Robert Dussaut）透露，羅森菲爾德曾這樣說：「我的對手們回答我，美國人希望音高定準為440赫茲，是因為爵士樂（已經按440赫茲或者更高來定準）的緣故，而我們應該與他們保持一致。我很震驚，我們管弦樂音樂家和歌唱家應該聽從大西洋另一邊爵士樂手們的意見。商業考慮居先，藝術家只能退讓。」

在政治和經濟的考量之外，有關討論也集中於432赫茲的振動更有益人體、更易於讓人的心靈產生共鳴，以及432 這個數字也有些特別的、甚至是神秘的含義。

係⋯⋯依家assignment都無心機做

唔係死，係出事姐

[member］堅甲咒
心中念 之後諗住屋企人
[/member]

送串黑曜石俾佢地帶
唔喺貴 200內

會做到

我地會唔會都會奶野

要睇下點做

吉人天相

食錯野定有人控制？

林巴睇到?

如果係咁 有cctv人證都冇用
真係睇到佢自己嚟

咁岩睇唔到 依下奇奇怪怪 btw thanks新巴

我覺得有時爆都唔係壞事

[member]

收皮啦邪教教徒！
呢到公開平台黎下話！

支持呢位巴打
求其講兩句好玄既野就做奇異博士
人人崇拜
我自己都玩開呢D
但都係信事實多D! 唔會太過迷信

巴打你呢句好重要呀

你上網睇下j圖有冇幫助

睇女朋友好過

我都見你好信個幾位法師咁
會唔會抽離下好d
好明顯林巴出現後就個個縮
其實咁多巴，我唯一覺得煙巴真係有d
底
但你地就深信不疑咁

我最近先追咋

cap個對話望望好嗎
追唔到咁多

我最近都係...

林巴，依家先得閒複你
我知咩事，但如果我講咗出嚟
大家都可能會出事
我認為未係時候

又故弄玄虛

哦，明白了
我今日搭車都望到條龍山隧道
感覺 .... 好奇怪
有少少北韓色
之後有頭痛

唉 遲d你咪知囉

終於有答案

齋睇po都出事？

繼續G持

故作神秘咁唔得wor

係講緊香港人

巴打，呢到係咪得我地兩個係同一諗法

正常人

呢個答案同警方er sir press con有分別咩？
你收貨咩？

其實呢個post唔好話法唔法科俾人搞嗰啲,剩係了解到成件事,都已經唔知點樣去應付將來嗰幾十年人生,冇負能量至奇

法科地出事 定 物理地出事?

其實講真，我驚你係狗多d..

咩意思先？
信徒威D架？

丁利華失蹤關唔關事？

Same 晚晚發

定向喇叭lol

之前有手足講話用黎對住popo 播東京熱

法科引至物理，明我意思嗎

花生友

來了

Male rats were exposed to 3 Hz and 60 Hz ELF/EMFs in a protocol consisting of 2 cycles of 2 h/day exposure for 4 days separated with a 2-day interval. Short term memory and anxiety like behaviors were assessed immediately, 1 and 2 weeks after the exposures. Effects of short term exposure were also assessed using electrophysiological approach immediately after 2 hours exposure.

而gay巴張GTA圖有提過60Hz，唔知有冇關係

你2個不如私下互相探完先再返黎傾,而家好似幾千人睇你地做話劇咁,睇住你到喺度互相試探

只想食花生 知答案

我諗起早排12傳說ufo案又係用音頻控制人

我都係 琴晚發到自己上左山
然後唔知見到咩就心卜卜跳嚇醒左

Yep agree

睇個勢gay巴唔掂喎
乜都唔敢答

係咪有迷底啦

睇下幫唔幫到手

唔係過低先會有影響架咩？

係，所以先驚

831 之後所有野都奇撚怪咖啦
追po追到晚晚發夢比狗逗

一係gay巴形容下林巴個日做過啲咩？🤔

我都明架
從心理學角度分析
你的行為動機係好正常
好合乎人性
相信你都好1516,唔知點樣處理呢個消息

研究下先，幾有趣

一係就未到時機一係就驚
神棍露底啦

麻瓜表示睇到好緊張

你真係追晒post

林巴係驚你白警啫

感應到所以先驚？

你呢個突然逆向思考又真係幾突破

係呀係呀露底啦 你好叻呀

突然有個想法
示威者比人捉走左 被洗腦
然後變左黑警 同手足對抗
Ps 9up

點解突然一堆冇追開post嘅人一齊入黎

你話呢 哈哈

Gay巴，呢件友之前一直唔係度，唔洗理

路過

最慘係有人收貨
諗都諗到啦
如果咁易「大家都出事」
我幫你forward
你個「未係時候」既天機去港人港地、DAB fb page

真心迷信唔緊要
唔好比人撚緊狗仲做護主狗

Agger

驚一同佢connect先知原來係壞人?

咁坐盪啊

inception, 潛意識被植入指令
google NLP

林巴主要想確認你係真法科定白警
再決定下一步
基巴可以用自己方法同林巴確認
可不談'迷底'

Gay巴繼續 等咗你兩日

事情好壞, 都可以用黎提醒手足
真係好差嘅話 比更多人保命

點都要打咖啦 都唔會放棄
應該訓身一戰添

Ok我會令到佢知道
比d時間我

係咪話我
我追左成個星期
雖然我p牌姐

佢地話平凡是福
不過有時我都好想有能力可以幫下人

就係有人收貨先會導致有林鄭呢D人做特首

發爛渣全世界等你上水
之後左縮又縮唔敢應
又話法師感應，動物傳心師下話？

唔知 相信多數人都當故仔睇
小數人會做埋fc
仲有一部分人唔係人黎

買呢啲好驚係假野

你仲信呀？
林巴依家大返個神棍呀
個神棍縮返啦

又話打國安
凌空遠距離打國安都得
依家比人拋幾拋唔夠答
就屈人係警犬

念力打國安又得？
念力查林巴係咪警犬又唔得？
醒下啦信眾

我想睇wor
有野咪三口六面講囉

林巴
見字請留意有冇人'搞你'
'搞你' 係你今日講的

根本係神棍

根本就亂up個地點
到真係有人去左
拋佢兩拋
屈人係警犬

比個日期黎得唔得啊

我淨係想講呢班入黎講神棍的人
個個入黎好似想特登推post咁
追開果d全部都不推文想低調唔影響熱門

你仆街啦話人露底
轉頭話你係國安啦

war game點會未見過

依個我都想知 推一下

寧願聽「神棍」講嘢都唔想理你
你收收皮先啦

我鳩噏咋
反正大家都係鳩噏
唔爭在我鳩噏話佢收左皮
幫下信徒脫苦海

你地諗太多姐，訓前唔好追post

嗱

+2

收到
唔講唔覺香港有潛質搞邪教

不推文啦屌你
次次見你都推文

我依家改變主意，我講既證據有部份可以聽晚放出黎

點解聽晚

因為基巴方面佢話需要少少時間令我知道

因為依個係我既最後通牒，聽晚9pm

追哂全部post我就覺新巴圖巴煙有料
人地起碼真係講
邊似大法師乜都唔敢應
白警身份已露
自己小心啦

P牌推唔到 你做乜

有冇嘢可以幾個巴打一齊prove
證明大家都冇講大話

[url]林巴 小心安全[/url]

呢個時候，跟劇本演落去就老死都話感應到！

幫手connect埋777啦
你地真係癡線
露晒底都信

林巴識玩
親身去過
Chok下天眼通暨國安剋星暨念力專家
佢一噏錯

林巴反cap返佢
佢就收左國安剋星皮

所以依家屈人係警犬

仆街屈我係國安都做得出
你老味

其實一開始都係gay巴開po講先

絲打你係咪好易信人個D?

用不推文呀你地

好大既.....

白警放料 我支持架

help you push

其實係白警有咩問題黑就話驚有伏啫 白都驚有伏？

係WO屌sor
p牌都可以不推文既姐.....

why

講真 基巴冇害過任何人 依5個地方都係佢作第一手線索

你以為無姐
大把人恥笑緊
而家有位食花生仲唔出黎咩
好似之前d巴打話當睇鬼故減壓呀嘛！

你本身零感應力？
即係而家變左陰陽眼

之前咪有c打問佢
佢都無應啦
我多謝佢放料不過唔好扮法搞到d人對得手機耐頭痛都話驚有人搞

次次gay上水
就勁多人狙擊佢
知咩事啦
狙擊個班又唔係手足

即係林巴睇到一班老解換黑警衫?
所以唔恐怖
但未見過?

巴打我support你
如果你係壞人你幫我含撚

你覺得我係白警咪白警囉,我冇所謂㗎

我都想睇呀

個柒頭神棍做開先知
估唔到林巴黃雀在後

原先念力王做主導帶風向

轉個撚頭比返林巴cap返佢
問返佢d facts
念力王平時鳩吹多

點個撞正林巴考古專家

拿
念力王
我信你嫁
用念力同林巴做返個 we connect先
我係你就屈佢係警

之後出多條題目比大家估下
之後話自己傷左元氣頭鳩痺
抖返兩日避避風頭

見同你有緣
幫到你盡啦

8.00都可以，定大家想8.30

就係

我直頭大感冒啦
不過應該係唔夠瞓，加上冷氣太大
無事嘅，得閒出去曬太陽，食d自己鐘意嘅嘢，會好d架

我覺得
荒謬少少
可以試下問唔問到 咁多位受害人時日月年柱
可以拎黎分析有冇共通點

又係...

林巴果堆keyword一串埋就好易聯想為一件事

都係你地三位巴打決定

林巴話唔恐怖

真大師

你番屋企打飛機啦 ....
wargame打真軍av咪有得睇囉

霸氣

呢條煩膠都係白?

其實係
既然睇到既係印證gay 巴講既係岩
又何必咁chur gay巴一定要講

所以gay巴唔駛驚，立即connect佢
我諗林巴唔想含撚

係
Connect林巴fc係咩警犬都得
咁早幾日比人𠝹頸果個又唔同佢黎個we connect屌

又要出面班巴打查 number 查相

普通人係指佢唔識法科
但身份一D都唔普通?

大師又點可以講晒d天機出黎呢？
靜候佳音啦絲主

[url]老解=藍衫愛港力？刀手？[/url]

我都係收返頭先講過果句野，
唔想有呢種能力

呢樣真呀
國安剋星念力大王基巴露面
實在難掩興奮之情敬佩之意
發多左言唔好意思

我不嬲都不推文

迷彩老解
藍色係黑警
即係老解換黑警既衫?

笑撚左
你呢句尊重得黎帶點諷刺

唔係白，因為佢既推動力好撚有用，依家唔想佢推住先

係，堅多人恥笑緊

上邊講嗰種毒品會唔會令人覺得好熱想想自殺？

本人熱愛生命不會自殺

原來係咁 笑左

一定唔係咁啦
隔一排就有人影到

覺得好熱黎講係咪春藥？

係囉
大法師念力王潛左水啦

定係霖 曾經俾人雪過跳海

覺得係壞人都connect真係無野好講

成日都有人影到老解係軍營著住防暴衫 所以唔似係

你玩晒啦
唔係壞人就收念力王皮
壞人就有撚含

我應該係低靈人士，但早三個星期有日行過隧道，天氣係好熱既，但無端端有個位行過係陰涼到好似開左冷氣咁，都feel係附近好多，咁算唔算感應到

喂聽下我講先，聽日有撚排你講，真係唔好撚再出聲住先

震惊十三亿人的真相

如果好似你咁淨係見到霧，
應該都唔會好驚嘅～我諗

冇潛呀，等緊你潛

唔好抵唔住頸應佢地啦

唔好意思，你認為自殺同邊種自然災害會connect到？
地震？海嘯？打風？龍捲風？定火山爆發

我都知你係邊個啦
你估我真係入黎純搞事？

我睇唔過眼有幾個神棍胡作非為

班神棍講d野一d料都無

唔好估
大師就黎氣數已盡

條垃圾又講乜 一早blockx撚咗

我覺得你好忠心
搵你做老公一定係痴心情長劍

我發覺呢個oost好似日日都有一個”主角”咁

迷彩錯左，追我故，由頭到尾係講緊「一件事」

靈定能

自爆
嬲你架！

走喇

可以唔好咁惡嗎 大家同路人 見到咁我好唔開心

屌 到我要驚 咪撚相認 我仲有部車未供完唔想起底啊屌

Cls.....咁爆法點會搵你唔到

.....

其實你2個點解唔pm互相試探呢?

你都唔好再講
收收聲
留返聽日先講
唔好影響左個大陣

哦
師父明白了！

咁都係講事實啫

都唔知你真傻定假傻,總言之聽日你就知啦
俾我抖下先得唔得呀,我依家日日都頂住頂得好辛苦呀
為咗你哋呀,香港人

你俾人大到
唔係淆底呀嘛

林巴
知你有料到
為大局忍住先
知你想點

對上呢幾頁,林巴,小松鼠同js10好似同一group人咁

［突發］觀塘海濱有大量死魚

癡撚線嫁

林巴手入面有咩料
依家大法師比人大緊
唔淆就假

白警有咩問題？
白警應該要以身相許啦
亂世下忍辱負重！

條友呢個post先見佢出現
之後就講咁既說話
估下佢係咩人

Deal!!!!!!

一係有污水一係就海底有活動

trapping

［突發］觀塘海濱有大量死魚

Diu....

10 men system ready

地震先兆
Geography

唔算係啦

我都唔明你哋做乜撚嘢,我冇要求過你哋要信我
總之提示就畀曬,我已經講得太多太多
你追返一開始第一個po,睇返我講嘅嘢
嗰一排你就知咩料
我唔知你哋呢幾個,係頭先同我打嘅人,定係純粹係港豬
如果係港豬我會好酸

Sorry 新追po 小丑巴都係法師？

香港都地震？

同問 邊個黎

特首收到陳同佳來信 表示已決定就涉嫌殺人案赴台自首
RTHK News

佢地嘅事 唔想介入

關咩忠心事 你唔信咪唔好睇

你好似有玄外之音喎

我都係法師呀
我睇到既野同佢地有d唔同丫嘛
我緊係留係到學野啦

唔知喎 喺掛
科學角度 我都喺人類：）

應該唔係，如果係唔應該淨係觀塘海濱

冇事 純粹攰啫...

算喇 唔信咪當故仔睇囉

冇 我對柒巴個幾條yes/no有自己嘅分析
聽日未知自己啱唔啱

一曲日升唔係大粒墨自首下話...

如果地震應該唔至死咁少魚

又黎拉一派打一派

早幾頁我先屌完佢黎

打你個頭啦仆街

可以

識玩
邊個同林巴對賭
邊個就輸

講完
念力王聽日可以收山都得

咁易比你知道你就係法師啦

are u sure?
做人抱有危機感
兩條友都可能係壞人

其實我唔明而家上面幾個啫住gay巴係咪法師做乜,就算唔係法師都係白警,都係同路人,搞到變咗好似踢爆gay巴大陰謀咁

當睇故仔囉，每日都有人咁同我講既

你之前認證過gay巴有料咖喎,你唔係推翻之前嘅決定吖嘛

你有料到

睇佢地打字嘅內容好私怨撚

陣間破左個陣，全部人都出事架
真係為左大家好啦

內容好酸 睇佢地講野覺得好辛苦

咁食花生唔代表唔信佢

唔知近邊 如果近Megabox 即係

由解夢post追到而家
規律係gay巴一上水就好多人入嚟

yes

聽日你就知

件事唔係咁簡單
總之基巴有無料佢心照

你岩
聽日2030見

搞到玩狼人咁款

我不嬲都信法科架，唔好咁呢。，我咪貼左個星盤同用塔羅牌占左彥霖點囉
駛唔駛再施法做野比你睇到？

但咁點算未見過
近兩星期都已經多次
有記者影到市區軍營有防暴裝人員同防暴裝備

Excatly

gay巴辛苦你

No ,我答你佢一定唔係法師
總之佢由post1撚到你地到依家

林巴有晒料
總之唔講咁多
廢事壞左大事

鐘意你夠坦蕩蕩

林巴中唔中

真 尋晚基巴冇上水 完全和平討論
基巴個個post都比人追擊

呀好撚好笑呀

完美解釋警隊重組既意思

休息下啦基巴！

答得好爽快

總之就係等聽晚啦

係囉 點解嘅?你知唔知點解呀

有時好攰 大佬我都喺人黎

林巴問gay巴係法師定白警,咁佢唔係法就即係白啦,咁你踢爆gay係白又點呢?不是同路人?

除非你話佢一直俾流料就另計

總之你聽日就知
依家未係時候講

唔小心負皮錯

其實我都唔係好明，
白警咪即係企喺我地呢邊囉點解講到白警係衰野咁

大家一齊做緊嘢嗰陣邊有時間上水

受影響嘅都應該唔止魚

我係依兩日既事

故弄玄虛

真心個句，我無懷疑你或唔信你
我只係講緊follow你班信眾唔夠批判思考。
無論點，我都唔希望你唔舒服
你要多點休息
人呀，有時候是好心，一腔熱血
但回響卻不似預期。
你咩身份都好，我相信你已經經歷緊

會影響啲水漲？ 我唔太記得 陸上動物好似都會上山

所以今晚容許你食花生

由（4）先開始追，唔知gay巴法力幾高，但唔係都有機會法力verify/睇唔到林巴見過乜，又或者天機不可洩漏而唔講？

由奇是條 JS10

人心難測
唔知咩野時候就可能腐爛

唔好有信眾
千祈唔好
我淨係講返自己感覺到嘅嘢
你地可以唔信！可以信！

追故模式

都唔係嘅 佢推咗成日post

有心人
我知你苦心同我一樣

大家其實都係為香港好

但聽gay講佢似唔想講
你真係冇野可以幫到成件事?

好老實講 食花生居多
利申：食花生

應該水陸都騷動 以前都讀地理

咪係
我狙擊左兩三日都可以話我突然亂入

黑暗

我引用過蹺絲講既野，可加上自己既分析同事實

岩啦新巴
我講又會被人話唔岩睇就走
我諗你明咩事架啦
天道法則，永遠取中庸之道
過猶不及，就後悔都黎唔切。
我相信gay巴而家都承受緊呢一切
但呢d都係佢人生既功課

其實佢先係gay巴fan屎

你呢句其實可以apply落所有人姐,就算真法師真白警都會變節

大家可以睇下
呢個cm就唔見個班狙擊撚
即係比你講中左

點解亞巴消失左？

深游到淺避，但唔岩環境就要死

咁呀我講啲
聽晚講嘅所有野
會影響十月二十日
大影響

信任基於合作
自行理解

我block 左佢咩都睇唔到

總之
初念之心是善
但總有人性
萬惡永遠離不開名利
一念善
一念惡

回頭是岸

個個都chur你

頂住

睇唔到佢寫咩但係佢個名老是常出現

大佬，你地玩到死亡筆記咁,get唔到吖

佢邊位⋯

你講左我想講既野lol

白兵講緊你

總之基巴係到佢就係到
忠實fans

可能佢講中啲嘢 知太多？

之前有人影到 啟德地盤有班防暴做briefing

核彈級？
係影響到自己人定狗

holy fuck
屌你林巴又話冇巨大影響

你解開封鎖啦
你當佢個d係笑話就ok
佢留言帶點哲學味道

中！

總之大家都係為香港好
你同我入黎都係做緊同一件事

名利讓人性墜落
虛名讓事實偏離

希望聽得明果幾位
信一信因果
回頭是岸

同問

唔好酸

加油基巴！

佢講緊你會唔會就係第一個po
上燒烤場個隊人

令到更多人出嚟

我講過 做過所有事
同埋價值觀得一個

「唔違背良心」

同意啊
唔明點解要執著gay巴既身份
我覺得無論係法定警 佢講既野幫到手就得
林巴一開始上山都建基於gay巴講既野
就算知道gay巴唔係法 咁又點呢

同埋如果林巴睇到既野真係時候未到
如果依家講出黎會唔會打草驚蛇？
（其他法巴有冇一個更好既timing建議？）
利申 信gay巴同時都欣賞林巴既fc精神
唔想見到同路人嘈
（Btw 推 20/10遊行）

自己人

依兩日先上，唔會係第一個po上

個件事冇 後續有

可唔可以理解為
因為突發聽晚爆料 影響20號百萬行 注定引發大圍捕

喂屌今日又話你見到既野冇巨大影響既?

唉

唔通你兩個都知D野？

命中註定

多謝
雖然真心唔識你
但係幾日係呢個post

我相信我同你諗法同目的好接近

啱喺覺得喺同一個人 2個ac ...

唔明
即係聽日爆既事(叫X)
對X呢件事冇影響
但對10月20有好大影響?

第一次覺得你講嘢岩聽

講下咋 你地唔好嬲

搞笑講句,原來呢個post最活躍嗰幾位全部都係同事黎,仲要同一個department

下⋯
好不安

我pc8964
你喺pc777?

聽日真係好緊要
所以早d公開都好

呢到從來冇人造神
從來都係叫人保持思考
咁你係撚咁煩撚住晒有咩用?

又話唔違背良心

新巴之前話有個白警會爆料
林?gay?定係js10?

你唔get?

好記性

會唔會講左呢件事，我地覺得好爆之後就引發20號重多人上街or更衝擊之後對家就會放便左？

老實講 我都唔知

唔係呀
我真係唔識佢
你起下我底囉

true
上連登 勿認真
可能大家都係對家
不過我唔會話係壞人 而係敵人
打仗冇分好壞

omg

咁白警係咪佢地三個其中一個?

咁不如提早訓醒就公開

可能係圖呢

都講左聽日會講 依家再繼續估都冇咩意思
不如大家今晚早啲休息
或者出去推下行動post

同埋聽朝追post都唔洗追得咁辛苦

我一直有出現講野
有講我對彥霖睇法

....

諗起我好似喺第一個報夢po問過有無人可以用塔羅/占卜方法占下失蹤者下落

痴撚線,呢單野拍成電影可以好似蝦你波突咁分9部曲,仲要0悶場

追足一日 甘拜下風

好撚不安

細路永遠覺得呀媽哦你煩架
樹欲靜而風不息 ....

重光後拍 我做臨記

繼而更多人出來煽風？

咁算唔算中咗個煽字

Agger

就算你認為有道理都唔代表其他人係錯
多D體諒吓同路人
除非係敵人

行我實會去行嘅，但次次淨係遊行又覺得冇幫到d咩咁

剩係而家呢個post已經夠開一集liar game

由 PO1 追到依家, 估唔到事態會發展到咁

但係有能力嘅人唔通咩都唔做
睇住其他人被殺 用自己嘅能力拯救更多人唔係重好咩

各人因果各人負責
唔反對你用你方式做野既
但就唔好太諗埋一邊就ok

你諗清楚我講咩先覆

屌你無撚啦啦由玩膠 變到咁有道理
抵我解blcok你

錯！

點會係tank咁咪即係等於宣戰

屌你老味,呢單野連讀心神探都諗唔掂

終於追晒

btw, 追完突然諗起各位講未來2星期都好難捱… 好難想像到底發生左咩事

睇嚟你同hs12先唔係普通人……終究呢度99.9%嘅人都只係凡人

好似話對家會出手

原來睇下小說都唔得

觀塘死魚

隨便你點諗
我唔care

電車男

如果係咁聽晚就變得好重要，各位手足要小心d

可能係d賣魚佬賣唔晒就求其掉落海呢

lm等聽晚

agger

點解你會理佢 佢係5毛

睇新巴嘅「唉」即係話係壞影響？

我都諗起呢個

絲打你真人應該係樂天派

邊有咁多！

有毒？

但係啲魚好似全部同一款魚嚟

如果gay巴真係法
我係佢應該會勁心灰意冷
講出黎後之後又要頂對家法師
頂完上連登就比人追擊/質疑
不過學新巴講
都可以係修行/上一課

因為你又出現了

都幾
正能量比較多

呢系列嘅post如果係互動小説角度咁去睇直情係曠世巨著

請block 此人

有冇作家mon緊post

咁唔知
其他種類嘅魚又冇事，仲要淨係喺呢個位有死魚

Fate系列最新作

有

屌.....又爆新料

相信人數啦，和理非同勇武互補真係好重要，
有時間咪印吓文宣去貼吓囉。

認真,呢堆post拎去改做小說真係發財大計黎,賺到$補貼下手足都好

請你保護自己到聽日830，如果聽晚唔見你，我地就估你變左做"証據"

好多可樂

頭

可能我親身經歷過科學解釋唔到既野，所以我個人係信法科既
當然今時今日唔可以100% 信人
大家都要keep 住獨立思考，唔好乜都聽人講

總之運動就必須要各位香港人繼續努力，法科只係輔助

係..我都解咗

小心

嘩,你呢個point好爆

跑馬拉松實封路
有冇得入去行出架

我係一個麻瓜 本人善良樂觀開朗 不會自殺

定係關附近既設施事？ 話哂啟德都係中共重點入侵區域

me 2blocked

之前有那夜凌晨，今有⋯⋯

低清

那日邊境

咩game黎？

Lfo

不同年代系列

輕輕一推

神龍=蛇？

留名跟進

我今晚想食花生

其實我係好心提你，因為你放到咁大，我都登你擔心

完全封鎖左叫咩名呀

今晚會有事發生？

有排你睇啦 之前個幾個知巴L絲 蹺絲 唉

留名學嘢

咁宜家係毒蛇了

你做咩轉態度
做人要比d堅持bor

S同學無人無物先可以咁勇

冇睇過，有冇link睇番？

我一早講撚左啦，無人理我

Help u push

Sorry，我之前見過有人post，但講普通話唔想睇

我唔識法睇完呢幾張相都覺得好似我地估嘅野

要思考下無形點解變做有形

我有睇1/4架
但啲RRR音聽到頂唔順

扺我解你block，對唔住之前態度唔好

一直覺得佢9up

⋯咁你仲唔明？

係咪靈異野？

WAIT FOR IT

都係等埋呢晚啫，唔差在

係難頂d

召喚出來？

圓潤 我自己鐘意感覺惡啲 剛強啲
唔知你明唔明

嗯，又唔exactly既
好似金宵大廈嚴格上都無鬼

我覺得唔係

重點唔係蛇咩

sorry 題外話
其實呢你係咪好細個㗎(你唔使答)
我發現你講嘢好的講就單純
衰的就。。。
你不如用下腦諗清楚的

如果唔係我睇耐的，會當你廢話五毛

其實佢講啲嘢係ok,不過嗰種啫住晒嘅怨婦態度好乞人憎

听

做人開心啲好啲 起碼我笑咗：）

人設黎架姐，咁認真
我打出黎唔代表真係咁諗

agger 一係上網搵文字版對照
我有時都聽唔明

JS10，其實佢都無錯

對唔住 屌細力啲

今晚繼續腦袋大爆炸 20/10係咪會有新武器？

集體意識 化做集體行為 然後調返轉頭去人為製造返嗰樣無形嘢出嚟

一個唔錯既方向
本來無一物
何處惹塵埃

我都係咁話

佢好有記性架

搞到我好期待，今晚瞓唔著

無睇爛鬼tvb
似武器多

So abstract

哈哈你現實中識我？

應該裝備姐,邊會十幾廿個人搬一條屍

是在暗示嗎

同一條team

同意。如果唔係gay巴，都無咁多未知嘅嘢流出
就算係法師，白警，還是任何知情人士都好，只要係同路人，都要互相支持，互相鼓勵
幾位大師，各自用自己方法幫緊大家。多謝gay，新，煙，圖巴為大家帶出唔同嘅新方向

？下

呢個真,nothing to lose,吹s小姐唔漲,無從入手

我都就黎知咩事呀
你潛一潛好wor.

你可以當係collective self fulfilling prophecy 集體版嘅自我實現預言

舉個比喻：一班人覺得民主女神係今次運動嘅象徵/推動力 就去整一個民主女神像出嚟

好簡單嘅化無形為有形

未有依個能力

第三張圖片係講班細路攞來做製品，有無可能發生係手足到？

學下你地咁跳脫9up

會唔會明天起身我要追番100頁?

反者道之動；弱者道之用。

天下萬物生於有，有生於無。

you too

都喺祝你小心 加油聽日對答案睇下我準唔準

即係我地咁多日都好心做壞事?

我個屆學堂同學黎

呢個真，唔知金錢劍桃木劍有無用

驚⋯

簡單黎講都講得通，
人體只係載具
意識主宰行動
但意識又係咪只係另一個載具？

邊有咁多

再細心D,或者你有新發現呢

呢個post咁多大師

公佈咗都不變架

係 咁意識又用嚟載啲咩嘢？

基巴一上水啲人就入黎-.- 癲狗

Oh My GODDDDDDD

我覺得喺經歷

累積落黎

開始好似聞到俾一大班警撚咗幾日嘅味道

呢個係未知既探索

做隻game個作者係咪知道啲嘢?好似好match咁喎....

撚完咪都係要出去唔通唔出咩

有冇人同我一樣 part 5越睇越唔知發生咩事

武器喺邊境

好似明d咩，但對面法科有咁少detail可以發功？乜原理

追蹤式導彈

我講咗

正常,讀心神探都唔會睇得明,食花生得咖喇

點都喺會黎 唔好避
但都唔好送頭

同新巴中咗...

已經唔想追 離撚曬題 Gay巴又唔上水 上親水都話岩岩打完對家好累

各位肯返黎現實未

我會唔會死

我冇打對家
我喺 你搞飽佢啦 搞完好走

咩料。。。。

仆街,so far冇一個係相反意見,全部都係同一個方向....

20號要着到iron man咁出去先得

頂唔緊 要性交轉運
有冇信眾可以救我

唔係，睇你的留言，好多時你都記得人地講過咩，細節

完全同意

話時話好似有個亞特蘭提斯巴打都好似好準,但係冇見過佢入黎討論嘅

我呀媽都成日叫我飲水

Momo

基巴

Gay巴好好休息

睇下個時間

自打一打膠

唔好諗到咁複雜啦

唔好咁啦

唉 越來越驚 求hug

係 之前啲post都係咁

其實係⋯
好擔心

有助手足1020安全逃生可以？
9up

大家唔使為咗口角之爭討論,聽日就有答案,有時間做足20號嘅準備先

其實真係 次次基巴一出現就好多人入黎⋯
加油 多d休息

只娶前線絲💜💜

22.5613448,114.1606401 ？？

唔記得轉acct

哩堆狗屋長期重防...
但哩度唔係黃大仙
哩度係從來無衝擊無煙城
近鯉魚門海亦有山路通將軍澳

睇完個心寒一寒

喺呀喺呀 全部都喺我

考得橋凱

新巴可唔可以再暗示多少少

唔講得

上邊條友好似唔記得轉acc,愈黎愈感覺似係班黑警轉移視線

中共咁得閒整咁多唔關事既野
都唔比心機治國

似真

睇得出佢到依家都好痛苦

點解？

似問問題嗰個搞錯名喎,唔關答嗰個冇轉acc事

我硬係覺得咩鬼新巴，基巴全部都係狗，係度一唱一和

No 新巴大半個鐘頭前已經想叫大家小心

似不在

在 都唔會健全

U too

唔想更多人迷信拎白卡就應該養成不推文回覆的習慣

屌你啦

上次我問鍊x單野有冇詳細d?
1020要搵好多電池?
電池係咪要夠”新”

咁我又唔知喎
淨係睇睇下ig 見到覺得好怪

咪吹水

狗就未必
但只可以講
三個月
半年
一年之後
你地會為屌我既留言而後悔

Why

點會呢唔好咁講！

其實我覺得咩身份唔重要,最重要啲料堅定流

Yes

窮盡一切努力都市日後一樣

喺咪覺得我喺gay巴 所以又一大班人入咗嚟
咁都好嘅
你哋屌我喇
開心就好

福氣滿滿的回憶。但他們卻可在此刻正好的事實證明

後面d人完全無曬個頭，有d手足係咪斬左個頭落來，得番個身係到？

BB你真係愛我既話，你應該要feel到我諗緊咩，唔駛下下都要我自己講出黎

鳶高校學生都是從哪裏來一次要領先

你個ac空撚到

唔得 女朋友呷醋

古龍係蛇

後面唔係兵馬俑？

唔知 唔自爆

蛇=公安？

新巴可唔可以解答下 thanks

華人傳統,批鬥完a,a唔見咗就開始轉target批鬥b

啫喺個嗰人冇事？

個女仔冇事

一堆人共同不停諗嘅野會成形？ 好似之前聽過下

玩到咁大?咁真係打仗咖喇喎

想問下巴打你做乜無啦啦開竅,問咁多關於隻game嘅問題?

[member]可以被篡改？member]

因為個感覺好似而家呢個情況，我以前成日打呢隻game,都會覺得好心寒

你女朋友手腳好纖細 巴打真識揀

所以我前面咪問究竟個作者係咪知道啲嘢

全部？
一陣又好似VTC cctv咁

對返啱啱個嗰問手足喺唔喺到問題

呢層唔知道啦

試下google 下作者？

衝站同衝去新屋䕘冇分別...

我希望過左20號 你唔會衝入來問 點解會發生

隻game無作者，正係知個創辦人係叫朱仲豪，但唔多資料，正係知佢信主

我依家就屌你老母臭閪陷家陷

其實可能作者係做咗啲大陸風水都市傳說research先作到呢啲情節唔係成班細路打隻驚點get到咁多嘢

會唔會係數量....

真係好驚愈黎愈恐怖

Star war clone war?

隻game 走到咁前

起左你底，召喚JS10 睇下你知唔知我講咩

似 Matrix

來

係，mon po 警嘛
佢成日講啲嘢都好分化 又係到串人 你追故就知

好，追故模式！！！！

睇到我都亂亂地
都好難怪法師

做乜隻小朋友game啲故事劇情咁黑喑嘅...

我覺得香港人處於呢個情況，左邊條蛇係美帝，右邊就係中共，中間果班就係香港人，新巴 gay巴請問有無講錯？

你都識講狙擊

你又識？

終於追到live

人地問你，你問返人

其實因為重覆又重覆話左好多次
乖 去用追估，飛哂的無用嘅，好快知，我都有解過一次

可能上一世你欠佢地太多所以要還
亦可能你今次幫到佢地
下世就輪到佢地對你報恩

一切隨心，感謝巴打你

追咗咁耐po想講好耐
其實新巴知唔知道喺同係 係有分別
有時睇你啲cm睇咗好耐先明

搞到想玩狼人

佢唔入呢到，一直係出面開風水策略

唔比？

佢都識法術架

我就喺覺得有事 但岩岩又有人話冇事

忍唔住講
好多作品都有呢類攬炒劇情
加少少改少少就好似知d野咁

如果咁推論1984作者咪預言家

咁你不如直接入去問下啦,正路問下唔會俾人滅口掛

點解？西九出面係香港範圍wo

爆左機未請問？

佢兩個扯貓尾，成日出現講廢話block

而個post 冇左Gay巴上水主持大局已經唔好睇

有陰謀論講過好多電影劇情都係拎現實嘅事攞靈感咖喎

平民百姓都抓了

佢2個組合combo黎,永遠一齊出現,一齊消失

咩驚黎？想玩

hello, 我未訓wor.

但佢地話係你話係大J 個個白警，唔係咩？

Gay巴快上來

我只係攞相睇下幫唔幫到手，隻驚2016年收左皮，無得玩，如果d相有用就好

當係暴風雨前夕大家輕鬆下

好似唔係..我都驚記錯..
新巴話有白警
大家先估係咪大J嗰個白警

你咁樣好hurt另外兩個法師

我知有呢個人
但喺點知佢喺邊個人呀

無私服咩

咁你點解係都要咁急講呢.....

我個名係指政府

出老解囉

唔知仲有無，不過入番正題先，我最多諗多就係咁多，如果我搵到相似圖片會放上來，等大家破下案

要玩過隻game先答到你至有計傾
唔係好難傾

True

最主要無玩過唔緊要，而係張相既背景有無可能發生而家呢個情況，而家只係看圖分析

PK true

想當年好驚黎

叫咩名？

尋晚我好疑惑點解新巴可以主持大局咁耐 有咁法科得咁法科 光明正大咁講哂出黎 都未有人追擊佢

有呀，電影成日見

LFO

我post4講過 gay都解答過

喺真唔喺

好多 popo
光復香港 時代革命
重組警隊 刻不容緩

大家留意
係囉
所以我都好奇怪覺得有誤會

巴打去度第幾關
爆機未

大J真係35歲喎

好耐之前爆曬機啦

Diu 睇到流淚

香港命不該絕的
推背圖我比較相信

支共捱唔到好耐

不過我想新巴同其他法科巴打答我，我今日貼左幾張相，唔知d相係全部中曬？

最後一定唔成功

真法巴

點解你地要針對想移民美國的popo，一Ｄ都唔顧想移民澳紐英法日韓台popo 的感受.

終於追到live...

我開始覺得有啲心寒

今日貼既圖如下，睇下做唔做到分類

打過機咁

唔係popo，係我地手足去救被困手足

我意指連登仔

呢個答案高層次
我都覺得幾好
諸子百家 真係睇你信邊飯
如無偏好 可以讀下易經
再高深d咪讀下程朱理學

就2019己亥年，土在水上
易經對應第7卦地水師
自行google解釋

係咪好有gay巴當日張gta圖感覺

法科巴打求你地復我，我係認真架，因為我想入去睇環境

呢枝卦都影響我地行動方向
建議一睇

又自己入？

其實我冇追po

小朋友齊查案

讀下維摩詰經

我有預感會死，我完全睇唔到自己會兒孫滿堂

中到應一應

飲完水打飛機都大督D

早抖咁多位 聽日上黎見

亦藏著答案同方向

新巴答左我啦上面，大家諗得多左 未必係大J的

我有時覺得基巴係謝振中

中共政權未死唔等如唔會分裂。。。
而且2060一定無咁耐，或者換另一種形式政權維持住

momo 都無人講關事，得9用過先知係用黎做咩咋嘛
登高你咪想講出自己係9

中佬點會改埋啲名咁惡趣味

其實我成日覺得的未來人有機會係唔同平行時空，有的位岩 有的位錯
like marvel

點解我會覺得係謝振中
首先佢個ac係P牌
其次就係爆左好多唔同地方
再者基巴係謝振中無出現記者會之後先有呢個Ac

其實我覺得好L似不過又好似太crazy 加上我係麻瓜
多謝你嘅熱心

謝振中只係做PPRB
真係接觸得到咁多機密？

佢負責記者會，當然知道所有野，知道邊d應該要講，邊d唔應該講

[風水救港] 1020局勢預測

互相呼應丫 頂

pprb先多料呀

同埋我背隻好痛，唔知做咩事

情報屋

坐姿不良啫

如果佢係散仔我就信
但佢都係其中一個高層

彥霖事件知情入士爆料，同彥霖媽媽親身聯絡過

[member]屌……[
我重信左佢地真係法師幾日 好撚柒吖我
/member]

好L寒

希望幫到大家，我可以休息啦

為我之前好aggresive既態度講聲對唔住
雖然係有d覺得你好似成日入黎屌緊人好煩膠咁
但都相信本心係善既

油塘

佢哋全部都係國安 引9人去西九沖站
解放軍名正言順 ，大搜捕勇武和理非

推左先啦
香港人加油

筆錄位人兄 我見到佢寫既字就炆，
D字好多錯筆畫

西九龍站係蛇陣個心臟呢架

有D人 係會有債架 時候到了 天意要你還就係順應天意 因高道行去阻止 係亦天而行 如果係話佢唔應該有咁既下場 咁你又唔知佢前世做左咩野 今世要咁下場 再講學法之人 出手救人 自己係要受架 除非師公應承可以幫, 否則自己都會成身債架 所以之前攪心經簡林個師傅 攪完係大陸死左可以講係報應

我覺我唔係法術 係打朦仔針如果真係打完針被送中 真係好危險 因為大家都咁後生D器官堅係靚貨 因為郭生講過 國安係咁樣捉人

有呀 聽下

重點個d聽唔到

唔好啦 gay巴講過唔好再小組入去 你一個人而家入去都可能搵唔到啲咩 即使搵到都會好似Lorraine C 絲被滅聲 要保重自己!（gay巴 新巴 林巴都要保重）

聽日係老解cosplay日，各位手足勿戀戰

希望我既圖片可以啟發大家少少靈感去討論，一齊打爆香城online

新巴之前唔係都講過話1020會捉好多人 大概300？應該真係會發生？其實理性諗，班警察喺一定會發癲... 唔使算都知

好

晚晚同朋友一齊打通頂，Lfo個故事模式太似而家發生既事，我見到有相關圖片就放

梳 mon左好耐
有ching話西九係條蛇既心臟
1020如果超過100萬人去到心臟 會點？
所謂既蛇穴又係咪正中係西九？

我諗起龍咁威

佢係咩名 我都完封左佢

咁你係咪er er sir

煙巴好耐冇見

成班有撚問題 咁鍾意又唔出黎一齊上山做實事 9588

聽佢咁講 當有料既話
即係我地輸左？
所以引致下年下半年都咁慘
唔記得之前新巴定基巴提過 6至10月係有利對方既時間
即係我地呢半年未成功擊敗到對方？

話說想講下，我望完momo圖後成晚都記住個樣訓唔著，間唔中又閃出黎腦海，可以點做
有冇其他人比佢嚇完都係咁

我冇發惡夢，影響係咪唔大？
其實我好耐之前都比佢嚇過，之前仲敢開住佢慢慢研究係唔知點解今次反應咁大，我啱啱追post見有人提起佢又閃返出黎。
離左題各位唔好意思

記得facebook見過事主親人話搵返個女仔 仲擺埋合照上去不過有遮樣

屌都唔cute嘅

我都笑左出聲

同木亥有關？

Here?

其實最基本係蛇蟲鼠蟻都會跑晒出嚟

咁就似真

海中金 命格對運動有無幫助

今晚好期待林巴vs.Gay巴表演

如果今晚冇咩重大事情發展展

大家繼續10.20行出嚟

其實問嚟有咩意思...？
自己可以做咩咪做咩囉

唔喺報
喺俾人搵出黎問嘢

新巴我想問下
如果聽日去發夢既話
你之前話過大埔回歸屎塔同埋觀音像（開左光先得）
但無提到大埔回歸個屎塔可以點樣帶出去

另外就係想問下蛇穴我地有無估中到呀？
如果聽日直搗佢個心臟 咁個終點又係咪蛇穴呀？

追左好耐po 好緊張

生物實驗？

嗰啲唔重要

唔肯定

拆野難定砌野難

今日冇咩大事發生
天氣又好

好多師傅都招過佢問野....

問嘢唔等於幫佢recover
簡單啲來講
如果有個有好多積木組成嘅公仔
我個細佬一嘢打爆佢
我就抽一舊 望住喺度喊
但係又唔想 砌返好個公仔

邊個post?

```

fw

重發甲戌月預測
甲戌月一定是歷來最難捱，特此長篇試作推算(時間有限，不完美，見諒)。

重點:
1.甲戌月利巳火大蛇，不利黑衣，黑衣需要金水幫助。
2.將會進入「戰爭狀態」，商場各機構關門，交通阻塞，黑衣有大捐失。
3.城中將有一線有錢佬、高官會離開香港的政商遊戲、金融系統受衝擊。
4.有警被捕，有黑衣人物獲釋或上訴得值(梁天琦?)，但勿高興太早，要堅持，運動不到11，12月亦不言完結。
5.術數上，盡量創造得到金水幫助機會，Solomon Yue，馬哈蒂爾，太古中產人士，高叫「六大訴求 缺一不可」。

正文:
重陽來了，重陽就是陽氣最重的一天，換句話，要做的就是做到或者要停一停，接下來會有轉變。
2019己亥年踏入寒露，甲戌月將是歷來難捱的月份，上月癸酉，水得金生，黑衣越來越得到支持，歌聲，國際之聲，9.29，10.1大戰，至荃灣大河道高中生慘遭行刑式鎗擊，全世界都Ｗe Connect了。

一時逆轉
現在甲戌當前，就是木火土之勢，五行分配逆轉，以往金水旺，Be Water屬水的黑衣一直打順境波。這個回合，月份五行沒有了金水，只有木火土，表面的對手轉了，內裡的遊戲規則也改變了，這是一個需要將「沒有」化成「可能」的回合，黑衣要金水，月運沒有，太歲還有，天時得就，運用智慧堅持下去就有金水襄助。

金水襄助
屬金是甚麼？兌卦與乾卦。美妙歌聲演說、西方國家、男性元首、望重老人。10月中美又來談判了，美國可以是個金水來源，Solomon Yue， Solomon就是屬水，美國的Solomon就是金水，跟他們Connect，讓聲音由西方支援，讓大家由長輩中學習。
屬水是甚麼？智慧就是水，金水之智就是長輩的智慧，最近93歲高齡，馬來西亞首相馬哈蒂爾不是建議林鄭辭職以平息民怨？同屬英聯邦的新加坡李顯龍伉儷大概也持這看法，李太在社交媒體轉載了大馬首相的言論，去到兩個前英聯邦的同們師兄弟最高元首贈言，如此高規格，其意象不簡單，他們在將香港Connect回英聯邦這「金水屬性」的友邦意識裡。
金水多情，清秀怡人，高貴人傑，可以獲勝。 君不見太古一役，中產街坊不單表面勝利，對警的內心打擊更是千斤之重。由本來毅進制的萬零蚊因為投身警務而有三萬蚊人工或多或少自覺人生高峰，可怕是原來在中產區，太古城是他們一世也買不起的地點，很多太古街坊的下屬人工也不只三萬，被人睇低看不起的感覺揮之不去，金水之力可建其功。
六是乾卦屬金，一是坎卦屬水，
「六大訴求 缺一不可」， 金水得到力量了。

各方處境
來到戌月，緊急蒙面法來了，遊戲規則改變了，術數上辰戌沖出現了。黑衣水龍受沖，而天時有助，激化大行動，水龍本身有力量，更有太歲亥水加乘，戌此火性土不能撲滅水龍，反而刺激水龍反撲打擊巳火蛇的養份來源，中資收入來源會因蒙面法而受難，最容易推算就是銀行被提款，引發資金短缺，中資股債爆破，緊急法越急勁，資金流失越厲害，天時本已不就，奈何有人作法自戕，將巳火蛇僅存養命之氣都要減去。
提起中資，此月巳火大蛇找到休息區，這裡有個用甲木燃燒的火爐，經上月酉金半合天時不就，難以發揮，這月大蛇突然自由了，更找到一個溫暖舒服的地，可以選擇休養生息，或者一展身手，然而牠好像沒有選擇，因為美國貿易談判又要展開，就是一種想靜下來休息又不得不出動的疲勞狀態，但怎樣都比上月為好。

「戰爭狀態」
甲戌月的甲是參天大木、意指武力、軍隊，不論是黑衣勇武還是防暴、解放軍，甲就是這個意思，人物方面，甲就是第一，是負責人，領導人，指揮官，統稱的阿頭、老闆、總督。
甲就是個戰爭符號，甲戌月不簡單，大變又改變，非常時期，軍事介入，甚至戰爭都有可能，我講的不單是香港，世界也同時適用，或者用「戰爭狀態」去形容就最適合。
甲養在戌即是，武力成形，阿頭也成形，Forces State成形， Hong Kong State亦成形，兩者壯大，見到雛型了。

火烤震木 甲屬受殃
甲戌月的戌，最常見就是十二生肖的狗，術數上，戌是個火爐，對火有利。
火猛克金，金融系統可能受衝擊，觸發龐大資金外流，與此同時對黑衣保護有加的父母輩、醫護人員、律師、褓母，極有可能於本月受到前所未見的打擊，人神共憤。
將甲木大樹放在火上烤，武裝人士、各政商軍警界老闆都不好受，而歲運為亥水，這種情況，就如內心焦躁煎熬，火燒心躍，卻坐在冷氣房中表現平靜，明知大戰將至，但天道使然只可順天而行，有人期待，有人等待解脫。

月內三氣
再隨時序推算，甲戌月內藏戊辛丁三氣。
戊墓在戌，戊為錢，為大建築，大型商場、大型機構關閉、而將銀紙落袋，令荷包緊迫又不消費，就係人人攞錢又唔使。引伸銀行有擠提情況，金融系統受考驗，公共服務不運作。甲戊代表有一線有錢人、政府高官唔玩走人。
辛冠帶在戌，新法律規則政策施行，提控，對警、黑衣勇武皆不利。此氣會出現靈異事件，交通道路鐵路會有大型阻塞不通。
丁養在戌，巳火大蛇有回順之勢，然而這只是稍稍順意，因為下個乙亥月將會取走其安樂狀態。 丁的成形就是巳火大蛇要為事件定性了。 黑衣方面的文宣，歌曲，甚至宣言也同時完成，以後的運動更見文宣成功。此氣利於冤獄得雪，有人物恢復自由而令振奮人心

陷阱重重
術數上，年份的亥，月份的戌，皆稱之為天羅，即是天上的繩網，比喻危難兇險的處境，
兩個天羅，就是陷阱重重，雙重圍網，插翼難飛了。 誰人當災？氣勢最弱卻顯露的甲便是。
於人物，甲是第一名，領導人，武職人士，若果有指揮官被捕，請不要意外，那是個早有佈局的陷阱，避得一個，逃不了第二個。犧牲一些甲木去換取生旺巳火蛇的養份，就是巳火大蛇主導下的甲戌意象

總之，甲是個戰爭符號，作為首長日日出場的月份，這個月就是戰爭狀態，以往太平的認知恐怕要轉變，加上戌的沖擊，黑衣人命，甚至更大損失都有可能發生，這時候金水是我們的救星，西方國家(美英歐盟)，中產高尚人士，智慧老人，歌聲抒發都是為大家製造最強的支持後盾。
Be Water， Be Humble， Ask for Help
Connect外國，本地中產貴族，問道於耆，
且看乙亥太歲之月，
遠處吹來號角聲，連豬引領，
勇氣智慧也永不滅——

又側面驗證

新巴早晨 1020 圓方會唔會一早就閂？點走最好？

好撚叻咩你依家

如果你行到終點
預走唔到

煙花爸上水

我唔係想失敗主義
人定勝天啦 自己決定

邊啲圖？有5個post好多圖

其實係咪應該講畀前線知

一喺轉個講法
如果喺你被咬/犧牲 唔好唔開心
喺值得嘅過後會有大變

係囉⋯⋯
同我真係好驚聽日有事
點可以出去之餘避免到？
求指點 同一齊出去既人如果硬頸可以點⋯⋯

唔好啦
盡量唔好影響咁多

大聲同佢講
Be water 1,2!1,2!

你識佢定你係高人

其實係咪所有野一早安排好
每次大遊行日期、會去既地方
終點
如果民陣佢地之後算有利日期先行係咪會好d？
定其實上天早已安排好，唔會變到

係到

其實所有事都係環環相扣
如果無發生69之後嘅事
都唔會去到今日

柒！

所以如果我地格硬改變可能會比原先更壞⋯？

點會唔肯走呀

諗清楚就好
世界上真係有咁高法力既人
又會講咁多野比你聽又唔收錢咩？
如果白龍王在生
你估佢講唔講呀啦？

煙巴你回來啦？

袋埋我出街

聽日見

我聽日都會出
革命 喺由血 汗爭取返黎
冇得不勞而獲！

你原本想帶？

槍！罰抄100次

我係超級和理非

有
睇少啲電影

新巴我個背囊裝唔裝到你

重死你

手足be water

我飲得晒㗎

睇唔明。。。

唔好諗就唔會有事

咩數字？

夠鐘開工啦

聽日唱多d願榮光有無用？
呢幾晚個人心神麻麻
聽下活潑既歌/榮光覺得有用

隔一排真係現實會去番果度

白/黃/金色
不要全黑
black bloc都帶金屬飾物

唔知架
睇下點

我純粹係測你上山後情景

每個人反應都唔同
我點知你

呢個post警犬邊睇邊笑

咦你好衰架

係㗎 你開唔開心

可有可無

Hello YouTube

衰鬼我笑咗轉季著多件衫唔好感冒

我唔開ad blocker喇

收到啦手足們聽日見！

行街mode 保持警覺
唔好俾自己冇退路
要有一個隨時走到嘅狀態

新巴今日好QQ
天氣好 出去哂下太陽啦～
我仲訓緊

咁我都係個正常人黎

大隱隱於市

新巴食咗早餐未

林巴 想問下你嘅睇法
如果基巴真係非法科 咁佢點解唔極力阻止（只少回post勸退）你地組隊去睇一啲會揭露佢身分嘅野

定你睇到嘅野係意外？
定佢真係貪我地唔會fc？

唔可以咁比較架喎

點解白虎堂巴突然咁多圖出⋯

阻人扑野... 抵比人槍斃

白虎巴玩過依隻game ，想睇下有無野中

自從基巴比林巴挑機後 佢突然由唔識睇舊玉旺唔旺財 變咗感應力極高嘅人 進化～

我咩都唔識㗎

依個就喺 西？
Gay巴解答下

未見有英文報導
btw太平洋咁q大，其實就算打咗我地都唔知啦
依家仲要咁多潛艇

唔好話要同出面啲人講話聽日危險要轉場 我就咁同自己fd 講都比佢地屌我迷信 出去講會唔會比人召喚神獸

明白 捉鬼係冇意思嘅 重要嘅係明白所有行動嘅意義同目的 大家保持思考就好

呢樣唔知關唔關事...

我都作到喇

用腳指底諗都知無可能...

講緊張圖無可能係真

新巴 可摸耳講幾句關於區選

真？

我印象中好似有拎報紙拍片⋯ 上兩星期

你仆街啦你
我比人屌左幾多post你仲敢講呢d野

煙巴 圖巴 基巴 可摸耳都講幾句？

定大家briefing 緊？

值得一推

唔好話信唔信我就追左好耐post
硬係特別有狗嘅味道
唔會屌嘅，但係追嘅post朋友仔，思考清楚啊

解放軍cosplay日
尋日有人影到解放軍營既情况

好似13/10、 14/10 搵返， 有拍片， 有拎報紙

我係弱金土 但火最高
Btw 唔明點解我係2 個網Check 農曆生日會唔同

呢隻game 既人應該係知情者

頭先訓醒前發左個夢 我訓前冇諗啲睇關於集中營嘅嘢 只多睇返陳同學件事嘅嘢 本身自己好少發夢
我夢見喺一座山上 好似燒烤場咁有個大空地 基本上冇人會去 我係對面路見到嘅視覺
見到好多人一字排開咁坐住食飯 男女老/青都有。。全部一個一個咁坐左喺帳篷下面 嗰邊起左好多個好似嘉年華用嘅帳篷 有啲簡體字嘅大字報圍住 仲有國旗掛住 但唔記得寫左啲乜 佢哋食飯都有啲國安同老解睇住 有啲著西裝掛住張證
再望下馬路邊 有架好大嘅白色貨櫃車
之後有popo 拎住長槍落車 而跟住佢落車嘅係一班新嘅人。。。再一個一個帶上去
夢到呢度就冇啦

有咩網可以check

最多睇返*
打錯字

水泡，潛水鏡得唔得？都係同水有關

Google 打八字命盤
其實我唔識嫁

肯定係，同埋好符合而家現實環境

同埋國家總理個樣好似胡錦濤

弔

你又上去？

想過下姐

好驚係咪真係要咁急講

冇事 我諗你喺想今日上？

可唔可以比你呢個系列嘅game名我

每一件事都可以喺雙面
仲依個行為喺冇問題嘅
但佢立心不同 做嘅效果都唔同

呢隻Game叫小鬥士大冒險

姐系我上去順住個天就唔會有事
仲有機會搵到大核彈?

我知 但你po相果game版本名呢 sorry for 1999

講過gta白衫=vtc白衫

我依方面唔太
有完整八字睇得多啲

我果d相係「故事模式」

以下係圖片既名

1:秦王之陰謀

2: 地下迷城

3: 惡魔的力量

4: 戰士回歸

5: 死亡暗礁

6:絕地猛虎

日落前好返到市區

咁搞笑，你宜家先突然咁諗？咁其實你唔係好清楚點解自己一直係到做咩

唔好俾人小小就動搖你

我想問下有咩科學原因會令到有大規模死魚

TG殘餘物 好似話

海水有毒

氧氣量大減

係咪水有tg殘餘物質 文科jj唔識

7: 拯救迪倫

8: 森林古蹟

9:勇闖羅剎堡

10: 究極研究所

google search "lfo 故事"
會有唒全部劇情睇
但唔知版本一唔一樣

個boss係 「接受過完整的基因強化」

水流弱缺氧導致大量死亡

上游水源有毒
係咪tg就唔知

其實我都唔建議行入西九，嗰度要兜番出來，佢係出口一閘你就一鑊熟

交比我地理撚 當TG氣體會附上物體上 當有水蒸發時 會形成雲 但係呢舊雲係四處飄 不過唔排除TG會影響到天上已有嘅雲

Btw 係香港人開發

呢十張相應該最接近真相

但係同單野無關，只係普通搏擊

冇文字版？ 我上網只係搵到video

溫度 水質 地震 氧濃度

點解有大規模死魚咪因為有人倒落海囉

越一科技有限公司。個官網03年6月開始營運。16年關服。

無架， 你集中係LFO就可以

同埋你想睇片係YouTube 就打「LFO故事」

呢隻game有個人個樣好似胡錦濤

懷疑佢係真正大boss

算啦
幾大獲都好
香港人第二日就正常翻工
就算前一日屠城咁款

開發者王國鴻 後續遊戲都有故事mode

核戰餘生

唔通係聽日勇武巴係西九發現左d咩/衝左入去，跟住屠城？

正！ 不過題外話LFO唔係我個年代 我而家先第一次接觸

係不詳之兆黎點解會突然咁多死魚先

1. 天氣炎熱令河水溫度升高 ，魚缺氧死
2. 水質含有污染物化學物質

又係啊蛇

嗱 唔喺我講
喺個卦講

我以前細個玩果陣覺得呢d係無可能，點知十幾年後真係發生左，睇來開創者已經預知左有事發生，借遊戲去提醒我地

唔介意比人撚

毛族長小見左你

會唔會"果頭"進行緊咩"工程"實驗，令大量化學物流入河流
幾年前大陸都有工廠因為咁搞到成個海死魚

開發者死咗末

我又唔係咁睇
我覺得係有人教佢地點講，而唔係佢地本身知
如果係唔講得，就話冇資料，仲調查緊
好多官腔野
所以pprb個d只係知可以講既野，其他就全部官腔

呢層唔知啦

等陣試下facebook搵佢名

慘勝

你地速度太快我4都未追完 5就已經去到77頁

飛撚左佢啦

召喚gay巴
想知你對1020嘅睇法同指點一下

轉緊硬氣啦

fake news 味濃

我發看覺你哋唔多識講野
就咁話注意預留撤離路線己經好夠

追故算啦，快好多

又係啲多人共用ac打手

see see this

lf2 only
lf2本身無咩故事性

話說陳同佳係叫正苦引渡佢過台灣

why u ask this

哇我追咗成個星期
終於追到
好緊張今晚會發生咩事

我都有咁諗

唔想miss咗gay巴新巴圖巴煙花巴講嘅任何嘢

1. TG (一直都有放 唔會宜家先有事)
2. 紅潮
3. 就快有地震
4. 有人將有化學成份嘅水排向海

用每個人名黎追

有地下監獄

推 我覺得比較接近

認真呢

有漫畫添

魏

台灣法務部：呼籲港府自行追訴陳同佳

會唔會最後陳同佳自首唔成功

蓄化池同香園圍有無機會有地下監獄？

急死你

上星期政府出咗有關香園圍嘅聲明

地下通道都有 我覺得有

觀塘海濱長廊對開海面，出現生態大災難恐怖場面，數以千計的死魚在海面飄浮。《蘋果》記者凌晨零時到現場所見，魚屍遍佈在觀塘海濱長廊對出的避風塘，大部份是烏頭，也有少量倉魚及其他魚類，延綿數百米。

好cuteee

急出來澄清多謝有呢樣野架

成班痴線佬唔洗訓吹左成晚，搞到第二朝番住工都係度追post

下，政府聲明都信？
但夠話無送中啦

如果要死亡暗礁既場景去睇，新屋嶺 白虎山 蓄洪池有地下通道互相連接去監獄

你睇埋 地下謎城 佢有個洞好似mtr隧道

我昨晚睇呢三張圖都係彥霖…

地下迷城似係其中一個畜洪池多d 裏面好先進，應該有齊好多設備

同我地估嘅吻合

所以match咗 太子站通畜洪池

新巴 基巴 我地估既野岩唔岩，求下你地比反應，唔係好難查落去

地下城市有無可能？

城市就冇可能 但可能有啲秘密機構長stay

姐係太子手捉有機會係地底過去蓄洪池

係

不過通去蓄洪池係咪觀塘線果邊過去？

其實我覺得用新嘅game圖再去proof， 我地已知已confirm之事好重覆。 反而你講實際有真圖，規劃圖或者新線索或者中國行咩邪陣，仲可以再查

sorry 唔係想撥冷水，你見新巴煙巴都係答小小就估到

未必係城市太大了，但已講過係地下有規劃嘅地下建築而且已串連軍營蓄水池地鐵監獄警署

其實真相已經好明顯
只係大家想唔想相信

白警

發覺你同另一位巴打好鐘意回我
..... 其實即係點

我會接受現實

搵唔搵得返開創者

無奈，無言

係到呼籲mon po白警法師sir唔駛搞咁多小動作，
我係唔會驚你架！
我好忍得痛！
除非你捏死我

係咪有一個學名叫紅潮
水草過多吸晒啲氧
水內氧不足啲魚會死晒
但好似見唔到有海藻

細菌太多，好易耗曬啲氧氣，咁啲魚就會死

姐係64 2.0

落雨之後，雨水沖咗大量有機物質落附近海域，而天氣突然間轉熱，會令水入邊嘅微生物/海草大量繁殖因而降低水中含氧量,令魚類缺氧死亡。

原來松巴都係法師 小心呀！！

清蒸烏頭

上去係指上去邊

姐係聽日玩火魔法會死人

明天20/10 係咪一個必經既日子 抗爭者輸得好勁

好惡毒呀！

好似係，同埋要發生都改唔到
不過新巴話犠牲後，會有好大轉變

ありがと

被作法？

！？....

如果1020輸得好甘
其實我就唔睇好仲有力翻身
到時連登淨係鬧交都應該鬧足一星期 分化走一批人
上左咁耐呢度 都知道一有咩問題呢度既人多數會指責鬧交多過解決問題
呢度俾人感覺係表露自己陰暗面多過討論

係囉
第一次咁樣搞法

你可以等埋今晚8：30睇下有咩講先
大搜捕就一定 但唔代表無野唔會被揭露

可能聽日太恐怖，以至到西方一定要出手

巨量P牌

烏頭特性鍾意捐泥
```

松鼠巴可唔可以簡述下 鬥法同被作法係點架？

追post 嘅麻瓜們
我琴日去咗黃大仙拜神
得岀一個結論：
當你注視深淵 深淵都注視緊你

唔洗咁疑神疑鬼
邊得閒搞鳩我地呢啲小著

到時又分化

另外 召喚 林巴 又話今日下晝擠牙膏黎睇下嘅

唔一定要海草，微生物都可以用晒水入邊嘅氧

首先，有一樣野係好難同你地講點分別既就係普通頭痛定撞野頭痛。
撞野頭痛係有種嗡嗡聲咁既。
但我從未試過被人捏頸囉
即刻用精油同爆喊嚇走呢種捏頸既力

松鼠巴保重！

我一直都好留意同幫手國際戰線
但我都只係覺得美國為主既勢力只會係國際法層面有限度制裁中國，唔會真係有人員調動上既出手
就算64重演 甚至更嚴重 我覺得只會加快人權法通過
對我地抗爭冇即時幫忙

所以我希望係炒車

遠水不能救近火 希望遠水變近水

但係我都係會個頭嗡嗡聲咁痛
洗完頭未乾就會咁⋯

心

人多上山>未必睇到野
人少上山>出唔返黎

幫你地諗埋
如果人少上山又睇唔到野 > 你人唔夠少/ 你地陽氣太重

成班友講d野一開始已經幫自己包曬底唔好咁陶醉啦你地

你地依家係鐘意講呢d鬼鬼怪怪野先將d事情套入去 多過本身係果件事係發現左關呢d野事而先去研究

唉唔知，希望你地研究同時希望都會做下d實際野幫下手推po文宣

你用咩精油啊？
好奇想知

咁似比人打左針

我認我鐘意睇 但主線都唔會miss 放心

如果想保護自己
就用杜松、鼠尾草
另外我鐘意馬鬱蘭

屋企得薰衣草，香橙同茶樹唔啱洗添

睇下邊隻囉

想保護自己好似無咩用

點解越來越離題

之前睇過一篇野，話香港命運操縱在一個人手上，但呢個人十分變態，鍾意控制人思想為樂。

有冇巴打可以搵番編野出黎？

逼住一路追live 怕洗走左啲重要野⋯

點睇?

艾草
咁邊一隻唔好

個post變撚咗24小時馬拉松吹水區

唔好意思等緊主角出場，茄喱啡䁔下場先

仲有5個鐘

倒數五小時

衫會否放大量化學品，導致到出現大量烏頭浮現

用法係點？搽落個身度？

但點會咁突然？ 似係前幾日放咗好多嘢（衫）
搞到啲水突然化學物質（？）升高先會咁大量同時

利申9upper

幾日前已經爛撚左啦

I mean 如果得幾件衫應該唔會咁
係咪啲衫太多要換季就搬哂出嚟

好想林巴爆大鑊攬炒
但又唔想基巴林巴之間咁樣
好驚呀

會唔會係對家發現到林巴存在，係蓄洪池使用大量化學物品 溶衫，使用後既 溶液流入海水，導致大量魚類死亡

似係

好緊張呀！五個鐘都無

衫放得耐會有怪味，這幾日落多辟味化合品

出面噤大個海要二三個月先出面到大量烏頭效果

洗屍會用到 我估

洗走證據

好天真 但點解做咁多陰質嘢冇報應
定係時辰未到

估Day one 以有用、不用化學品點會變骷髏

不用引到禽鳥、野狗食

用泥蓋住

CEO 朱仲豪

唔好越講越遠
咩都關事啦好冇
成件事爛曬

姐係不會？ sorry 唔識

其實死魚件事我覺得無得查

好似啲經理人公司旗下藝人做新聞博收視咁

咪玩啦

終於追完post……

趁距離8點半仲有幾個鐘，想問少少題外話

西九高鐵咪蛇頭 好似係

朱仲豪應該會睇連登

我由（1）追到而家 想快啲完結

嘩,好似好耐之前嘅post黎

講真gay巴無收到任何利益 追擊佢做咩 佢都只不過係比方向我哋 認為方向唔啱嘅咪冷處理囉

似松鼠絲多D有靈保護會唔會有事
係唔係呢度所有人都會被搞

唔個點解，追呢個post嘅時候記返起噢洩巴講過d野關於香港，特登搵返出黎睇

可唔可以搵下魔鬼山水流係流去邊？

我之前mark 左落map，
大坑東蓄洪池係係太子至石硤尾個段路旁邊

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方（2）

#672 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

林巴可報個平安嗎?

人定勝天

林巴仲係唔係到？

好似新巴林巴基巴都唔見左咁

倒數四小時

等今晚啫

lfo開發者唔係佢呀
lf2先係
佢賣左個版權之後好似無參與過

sorry冇追post
想問8點半有咩事會發生？

林巴基巴新巴圖巴煙巴會係旺角祼跑

唉...

我個靈好攰
不要channel我

命運分岐點 正式係天機不可洩 個日既發展

早講麻 我都唔記得左

好打意

Hello YouTube 又係我

係咪開始喇？

奶共 can try try

終於追到live 好緊張

極危險

我想開post 但開唔到

水見式ok喎

其實mon 左咁多日, 我既睇法係:
1) 如果手足有心有力, 起碼有D方向去查, 例如嗰5個地點入手 (比較危險)、自殺案入手、蛇穴入手
2) 呢度冇叫過人唔好發夢, 唔好分化
3) 綜合各位有少少能力既巴絲意見 - 1020發夢會有高風險(大圍捕), 手足小心為上, 避免玩火.

法科既野一向信則有, 不信則無, 信既可以繼續追, 唔信既可以上一頁, 但最緊要唔好忘記香港人既目標 - 光復香港，時代革命
大家各自加油！
The truth is out there!

其實 列根航母戰鬥群一直係南海....

While the admiral wouldn’t talk about the specifics of the carrier group’s mission in the South China Sea, he didn’t deny reports that the aircraft carrier was at one point tailed by several Chinese warships.

咁都關事利申由開ser玩到執

想睇啲咩

冷靜D啦,廢屋黎, 緊要唔好疑神疑鬼先

即係邊幾個post呀？

我長頭髮

食支煙先啦 唔好咁心急住

小心d呀林巴

倒數3個鐘

追左幾日post 淨係覺得會好眼瞓 有冇其他人係咁呢？

舊相嗎？

新舊都有啦

終於有正常嘢可以追，唔好爛尾啊

枝煙好型

幾緊張

日日返學都好眼瞓

好緊張 但各位記得善用不推文回覆

仲有兩個半鐘

不如你留番條命 8點30 爆料啦

無追幾日skip左第四個post，一返黎多左咁多新野既

由五開頭追都得

我之前一直cd rom咁追post無事...
因為想睇加密講咩註冊左之後睇反之前睇唔到既內容就開始病
仲要係無啦啦Sudden onset得好快個隻
希望唔關事

落山未呀
天開始黑啦

痴撚線邊撚會去到

跳入去？

真係純粹解釋
冇其他特別意思

比你入到去,都開唔到道門啦

呢個post啲人都真係痴痴地線

唔出奇㗎喎

鎖無特別

林巴 基巴有冇‘搵’過你

可能有人作法

呢度幾個巴絲講話有

八字都無 咁都作到法

香港人水都有

準備放工追post

連追post會用神過度，唔好咩都話關法科事，請保持中立態度

咁冇公德心

大家都係等佢慢慢PO圖啦

有冇追post
個個都話係作法，個post有負能量

想問 岩用就做人柱
唔岩用既會唔會抽晒D 血用落個陣到

見到D人9UP真係

百幾頁點追，淨係知今晩可能會有人放新消息？

咁又唔得
一定要有野激到佢地出兵
普通行唔會出

好吊癮有無多d 相呀林巴

有無搵到「天上有天」？

行動post又唔見推得咁快

8:30 密切留意

前開後通

屎眼都入到
好似係

佢一陣會感覺到架喇

Gay巴 講下10月20

基巴上水

巴打你要小心呀

善用不推文回覆

如果早幾個post有呢啲以前嘅連登style，
可能就少咁幾個唔舒服

佢落左山未
好擔心

基巴！！！恢復元氣未

無左啦

你點睇林巴見到既野?

idk maybe自己整嘅嘢，咁點會驚

林巴留意

我等緊你

未行過
會有咩事?
長期有士兵守?

自推
有無人記得「天上有天」呢四個字？
咁多日我最唔明就係呢四個字

新巴/圖巴/基巴 可否解答一下

等多陣，去緊架啦
如果你係鬼，我真係畀你玩撚死

唔係話 人上有人？

贈多你四個字 地下有地

係碎石，綠色

屌
邊個先係鬼?

Agger 可能只係諗多左
唔會話歸咎法科野 只係覺得好邪

有冇諗過兩個都係，我真係唔知呀，有可能咋

知更鳥個Post

睇緊無間道咁

未必作法
係有重種執念

: HI
林巴：

可能3個都係

推你老母

可能3個都唔係

最理想係咁

林巴： gay 巴

比我up中左，負能量

好想知派咩去connect

派林鄭去connect

我係我食十嚿屎 不過如果林巴係 我就真係食屎了

momo隻野極重負能量

求10.20料

對面一樣大把大學生高材生
be humble

食緊野啊 唔好急住
#基巴黎搵我

有冇三文魚

10.20 尖咀見
多你一個真係好多

基巴咁夜上山？

你咁撚中意自爆

[member] 又自爆 你哋三個係咪有飯局呀/member]

上咩山

三隻鬼的飯局

做咩唔食拉麵
好想食

如果gay巴係鬼都係一隻好鬼

Why?

1020啲差佬會癲曬，不過未係最癲 越嚟越癲

可唔可以po出來

唔會

關唔關中共事？

唔好亂嚟
隻嘢好撚樣衰

因為你追po太夜訓
夜訓咪冇力囉

你上網搵

你就痴線 唔信就上一頁啦

好恐怖個隻

今朝cap咗

不推文啦

咪啦屌 真係好撚恐怖

屌 我係現實比新巴呃過有d驚

定啲黎

核彈

不推文

我覺得貞子恐怖d，負d

今日？我上星期行過係見到每層都有多於三個持盾藍衫

顛倒會做一啲你諗唔到嘅嘢,信我,遲啲新聞有得睇

睇鬼片都唔驚 但追呢度好驚

要啦

求下大家唔好Po momo 貞子或者其他恐怖相

唉 字

跌hit pop

8.30我開（6）

In gay巴 we trust

無吖

實彈射頭 直接打死人

okok

我都覺得會係咁

你肯定呢度咁吹水法會捱到8.30？

收工/交更時間

開其他台ok?

8.30 我開（6）

走為上著,真的

開神秘台？平時都少人
我地去暢所欲言

我好驚

撚人係咪好開心架？

佢神棍你都驚?

張相打左格

有料爆

冇辦法...跑快兩步囉

而家啲劇情變咗愛回家咁

Sor忘記了

想知邊個係大小姐，洪若水同四眼big boss

一見到gay 巴即刻好緊張

有無人backup 你？真心，你有事都要搵人上黎搵你，同揭露保護自己

罷睇左未

算啦唔使,注定的,個天要你死冇得死

亞巴有人話係出名嘅宗教人物肯定無事啦

你地講左好耐 衫

noooooooooooooooooooooooooooooooo

I will kill you !!!!!!!!!!!!!

fuckvg ibhh xfyjhbhjbvfxthhk,ck

唔好啊

唔死

wtf

仆街 好想喊 唔知點解

邊個po momo 我舉報佢

真係衫，無伏

推咁快點追

邊度有人呀ching

where

說好的衫呢

我絕對唔會叫人出嚟,大家喺煲底嘅時候先見啦

Gay巴都要休息多啲頂住，到時要喺煲底攬你

好多人吹水，應該捱唔到8：30

唔通我地估中哂 真係真·收衫洗衫

仲有摺被起角嗰啲

冇睇架喇，但屋企電視長開

求HUG

會唔會有嗰日

亞巴一睇就知係勁人黎
其他唔知

活

開始有幻覺

屌，一點想開就變左陳同學。咩事

點解我一撳幅圖 就彈左彥琳出嚟嘅

對唔住囉 scared ma

我HUG你棍對棍

同樣諗法

今晚全香港都好塞車 唔知點解

不推文呀記得

第一身直擊斬人兇徒 各位手足人肉搜尋佢出嚟（有相）

好似又黎催化劑

係佢，佢話睇唔明
所以唯有用自己方法幫大家

佢上晝喎但係。。。

大埔有人被斬

出唔返黎

係啦係啦

Catalyst

夜晚上去好像是新巴說的,我沒有說過

電腦tracking 有幾難locate
其實你地見面，我驚的狗一齊埋伏兩位巴
all the best #a

睇呢個 樓主整合得好詳細 新巴都話值得推

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

好似話斬到見腸

巴打有講過會當面見面？

蹺絲

呢個？但上面定隔離有講過入唔到西九定個邊好危險。。

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

：望下你後面

好緊張好緊張

講開韓寶生 但明明中大吳同學喺電台到話佢好安全架喎

好似係新巴

林巴：

簡單d嚟講我為咗救個絲打,畀對面破咗個陣

冇我同佢打機啫

其實佢只係話夜晚大獲
唔代表下晝無事嘅

幾冷血先做得出...又斬肚又鎅頸

林巴已經話咗有十個人back up
如果相反既話
我好擔心冇人back up 既gay巴

封站逼人行山

想問經過警署 係咁聽到狗吠關唔關事

差佬係指香港差佬 定扮香港差佬既大陸人
癲極咪又係亂槍射

燒烤場喎

我想問下邊樣比較重要？
gay巴既身份 vs林巴上山見到咩。
頭痛左成日，
但都想開牌睇睇
你地有無意見？

唔係同一個人

fb的確係有一個韓寶生報平安 但佢話自己唔係月台蒙面嗰個

Gay巴身份 林巴8:30點都會講架啦⋯

林晚見到咩重要啲

我個人覺得係後者

不過如果你精神/身體唔好就唔好開啦

開

我覺得冇咩必要要起gay巴底

好似新巴話見到火就要去東南走

開牌見我！

後者，但你保重身體好喎⋯⋯

一直都覺得gay巴身份唔重要
但林巴見到咩8:30都會知

應該休息一下先，8:30再算！

有機會

等緊既同時....

[多圖] 鹿頸行山發現大量大條死魚

想知聽日單兵哨有咩要注意

一定封 西九係死局

維港都係

夾埋, 由頭PO開始追, 佢地3個順住出黎爆料? 1個爆完潛水, 下個爆, 潛水, 再到下個

不過你地都唔洗太在然有無比人撚, 上連登勿認真

開！

好緊張

明明我已晝夜無間踏盡面前路

呢個真
就算眼見都未為實
更何況上連登呢

屌你我都要食飯架

支持！開牌

好撚不安⋯⋯⋯⋯

有啲頭痛，270A滿人走撚左三架飛站

屌你老味

乜都睇唔到

好黑
有狗鐵時 270a好少full

未呀 返緊工

係咪向東南走？

開(6)果陣copy返樓主d總結
紅色大字提醒不推文回覆
費事又霸熱門

講清楚，佢唔建議人上去，但你知總有人想上去嘛，佢先講

好近靶場喎

開左牌味？

Jm9

之後行入間爛屋影，成張黑撚左，有無人幫我感應一下😖😖😖

希望你最終目的我無估錯

鬼遮鏡

你係咪遮住個鏡頭

林巴你好可愛

講依句你明唔明

參考下

聽講菲林攝魂 係真唔係

係....係咪乸野....

係咪同林巴食飯行入廁所影架 兩個好人好姐帶marker出街

講左佢神棍
好癲又未最癲
根本廢噏

我都識講啦

大師都要番工?

入廁所影

奶奶奶奶奶

Still no Connect?

P牌傻仔全面進場.. 大家可以專心聽日遊行出返去先

睇咗圖 岩先一路食飯一路睇
好鬼嬲

你估個個大師都識辟穀咩

Po momo 比大家

仆街

Noooooo

咪玩 一po即ban

求下你

提醒大家唔好推文回覆
工作性質包括推文例外

一個鐘

求下你

Connect lam ba

好想識你啊，絲打

成日手快快唔記得🤦🏻‍♀️

嚇左嚇

我煙剷介唔介意

屌你又真係momo

各位，我開緊牌
陣間po結果
我都O左嘴

快

希望你做既野係正確
唔希望就住某件事最錯既開始繼承落去

呢句明

唔完美可接受

你地三個真係男人？

三個少女？

？！....人妖？雙性人?

可能男女有分別

請問大家ready未？
為左我副牌唔好被人落降
我唔會影相，但會將牌寫出黎。
我第一條問題係佢地幾個人係唔係真法師

ok

因為牌面見到係女人
可能少女心

霸定靚位

返工呀屌

黎啦
我當故仔聽
保持思考
不要跟車太貼

來吧！

食緊煙等緊

又自爆?

好似有2個？？

??

Ready好了

打字需時

緊張

waiting for you

答案係李斯
輕鬆
多謝大家

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為個答案咁牽強啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

想知

仲未放工

巴打洗唔洗搵新巴幫你占下

點睇得出？

霸位

摺埋一二邊啦

屌你啦
搞下笑援和下氣分

問題：他們是否法師
１‧問題過去狀況。﹝約１８月前﹞
寶劍三倒立

２‧問題現在狀況。﹝約占卜前後四星期❳
權杖七倒立

３‧問題未來狀況。﹝近未來、約三個內的可能情形﹞
寶劍二

４‧答案
審判倒立(配世界)

５‧周遭狀況
隱士(配聖杯五倒立)

６‧當事人的希望或恐懼
惡魔(配權杖皇后)

７‧最後結果。
太陽倒立(配寶劍皇后倒立)

由於牌陣比較多大秘儀的牌，所以所有大秘儀牌要再加一隻牌解釋(配咩咩咩個d).
亦代表呢個問題係好深層次、形而上的價值問題，唔係普通腳痛醫腳既野。
背後，我真係睇到好多野，要解解到8點半都唔知解唔解得完。

首先，答左幾樣重要野。
無人係法師，你地可以醒啦
另外，11隻牌呀，有成4/5隻牌都叫你班友唔好再發夢啦
無法師呀，要醒架啦
係是次占卜中心思想。

鳩噏

緩和 氣氛
睇你有需要check 下 哈哈

睇醫生

你覺得一定岩？830見

新巴係狗?
gay係狗?
林巴都係狗?

再係咁到5001都未有答案

chick 乜9

等你

唔明 可講多啲？

所以點解我入黎見佢地一次就串佢地一次啦

lm 830

即係冇人係法師
你唔係
煙唔係
圖唔係
基唔係

新既同林巴都一定唔係法師啦

New post (6)

唔係想撩交嗌 但憑咩要我地因為你嘅一次占卜就相信佢地冇人係法師 始終一開始都係gay巴講香園圍先 而香園圍明顯地係有嘢㗎喎

原來塔羅都做到嘅咩
我都識塔羅架喎但得咩

即係你都唔係法師?

Let’s try

劇本幾好
btw 當電影咁追post

用占卜嘅結果黎證明無人係法師 咁創新嘅方法都俾你諗到

希望830內容唔好太heavy
感謝所有巴絲嘅努力

你唔信玄學咁點解你會信塔羅？

大家可以專心返出面既 有用POST

你法師定義係咩？

驚喜不斷嗰吓好頂癮

香園圍的確好撚多cctv

新巴、圖巴、煙巴、林巴都幾肯定唔係

屌你老母!!! 所有和理非同文宣用我入嚟!!!

用非科學既方法得知答案?

屌你老母 景然無一個係 重痴線過睇戲

小飛俠

老老實實，我又點知你卜得準唔準？

即管講嚟聽下

唔好跟車太貼呀
冇野係100%岩

希望大家放focus係幾張牌
1. 未來寶劍二
畫需係一個女人蒙眼揸住兩把劍
代表未來很多不確定，
需要用智慧去執行
智慧的內心比雙眼更重要

而家對個劇本嘅期望已經大過830
希望唔好寫到GOT咁

問基巴是否法師 -》既濟卦 (水火既濟)

數已走, 大家可以出去專注返有 用既POST

我從來無講我信唔信
係你地屈我

啱呀 無啦啦入嚟話自己占卜占到gay巴新巴佢地都唔係法師 點信呀大佬

推遲15分鐘，8.45出爆料post

第一次都係最後一次，8.45見

因為我肚好撚痛，搵緊廁所

唔係話你啊

唔識卦 解嚟聽下

我只係將事實講出
做到咩即係點解？

劇情發展每晚都有新爆點

咁你又一定準？你又一定係占卜師？
用非科學方法fact check非科學力量
根本你個占卜同法科一樣係無從考究

唔知，但我覺得89不離10

咁松鼠巴又一直喺度嘅 佢有講佢占到唔同嘢 留底食花生

痾得暢快啲

松鼠絲話佢先係法師喎……

突發，要8.45先出到（6）

唔會令你地失望！！有新進展

sor自膠

假如呢個結果係真既話 個結果似係話你地一直俾人擺佈緊多d喎 至於以一次占卜結果去斷定對方身分就幾無稽 追咁耐po都係當故去睇

咁啫喺喺喇

我意思係大約知個結果同大家想像中哇有核彈呀有老解呀有好大出入姐
我地已經經歷過好多呢D情況
唔係咩?

係咪gay巴同你connect緊

另外呢個牌陣4,7張係答案黎
兩張都倒立代表問題的答案係否定
兩張都正立係代表肯定

笑左。。。

俾基巴搞緊

搵到你？

萬事都齊

建議可以拍套電視劇/電影

一早影好曬,準備好曬, 何來新進展?

幾時先到845

Cls 我會選擇相信gay巴新巴圖巴煙花巴
Btw唔知點解入到嚟發覺我好早已經完全封鎖咗呀松鼠絲 啱啱想知佢講咩先解返 依家可以鎖返了

48分鐘後你會知

好呀 記得追翻曬咁多post拍得好啲喎

咁個答案你問咩

倒數45分鐘

佢有吖你自己追post……

因為界肚果單野有影響？所以有進展？

仲熱鬧過除夕倒數

一齊倒數

搵到廁所，依家要準備

開咩台，標題打咩？

倒數留名

霸定凳坐前排

你見啦
四大法師潛晒水啦

真相一直存在
係你地逃避
直至林巴求證

大j唔係去左日本咩

好彩一早block咗呢個ac

我在這邊

會唔會係佢地識占卜個堆 但又唔係法師……

唔等5001爆先？

第二張要注意既牌係審判倒立
代表是時候回歸理性，
以理性同邏輯去分析處理

另外，本牌陣出現三大兇牌之一
devil惡魔

惡魔牌的一男一女係戀人牌中的那對
被惡魔支配後，忘記了心靈
惡魔可以代表小氣鬼、勢利鬼、利慾薰心的人、貪心人、奴隸或工作狂
被支配的靈魂，我希望你覺醒。

配搭在旁解釋係權杖皇后，
如果邊位巴打係白羊座、獅子座或人馬座
被惡魔支配就是你了

Gay巴可唔可以上吓水 講多少少未來呢排我地嘅方向同比啲建議

想喺有機會唔信你之前再信多一陣

佢唔係信塔羅，只係有人講佢想聽既野姐

點解會唔信

我提議 香園圍 白虎山 蓄洪池 留意呢幾個地方（6）
時事台
紅字大字叫人不推文
copy返哩幾日既帖link

我都覺得幾膠，但我又好好奇

一直都強調要理性

因為唔係太知你其實係問咩同點問咩
我就以一個垃圾占卜師嘅身份9解
1.劍3逆係一種從思想嘅回復當中
我唔知三位遇過咩事，不過依加企得係到姐係已經算係戰贏過去

2.姐係依加嘅問題多到根本冇法一個人去支撐住。所以先要出黎搵幫手

3.要好好從兩種選擇中從內心去思考自己嘅本心去自己好好諗清楚

4.大環境嘅審判會來臨 但係審判嘅結果係唔會係一個想要嘅結果（唔太熟兩張牌 求錯時屌細力啲）

屌，5好撚中喎
依然咁多智者係山上面照亮嘅，好似燈塔一樣

6.我唔係好知當事人係邊個 不過當事人就已經比物質同權力嘅力量所支配住

7嘅話都叫好過咁，最後真係小勝

唔專業又唔識咩牌陣嘅解答，求大家唔好屌咁大力

唔好噴我煙就ok

Jen23同JS10都同時喺度叫人信松鼠絲 唔好信gay巴新巴

咁就大結局啦嘛

上個post唔係話要改名咩

真心笑出聲 廁格connect

審判係一張好難明既牌
再小心了解
審判係人死後對內心既反省過程
人已死，呢種審判無好同唔好，
只需要發自內心

你準備推post

會上

開創意台

但冇5001好快爆

可惜係逆位，當時人絕對唔甘心

都話左林林係絲打黎

終於用得著佢

占過好多次塔羅 可能係我身上唔準既

我唔準
但試過成功預測楊岳橋嬴左周浩鼎
同逃犯條例會暫緩咁囉

大家當娱樂啦
都就黎8:30

林話要8:45

忘記初心

推爆你

不了

法師都係人
法師都改變唔到d 乜
唯一我認同佢地 節氣運行 可能會幫到手
但好多都係plan 無法逆轉
佢話香港贏 都可以解成 popo 隊贏 未必係我地

攞風水鬥風水去令人信服真係好弱智

比gay巴搞緊屁眼

搖撚準備

即係咩？

唔信玄學信占卜係咩玩法

你係咪揸白卡架？

F5掣撳爛喇

唔係呀 我地無輸係CCP 夠期

識占卜唔係法師囉
學識塔羅就係法師嘅 一街都係法師啦

佢地幾個主角，仲有一個巴打，應該係處女座。
如果真係既，你就係答案既主人翁

845 核彈

900 明珠台 雷神奇俠3 : 諸神的黃昏

930呀

係咪入咗結界出唔返嚟

忘記入嚟睇呢個post嘅初心 ?
忘記6月之後嘅初心 ?

多謝你提醒我9點有得睇雷神bb

你有打羽毛球？

同埋嘅睇法個人觀點係，都唔一定唔係法師，有 Hermes出黎，佢個牌嘅形象其實幾鬼似啲魔法師，又係一個智者老人。

煙巴！

煙花巴出現了

爭圖巴gay巴未上過水

我要做男二
俾個女朋友我

其實唔洗咁複雜
睇下大家講既野會唔會發生就知

個f5制唔知捱唔捱到去845

有啲咩？污染泵房？同埋間荒廢祠堂幾10碌cam

冇追兩日post，究竟發生咗啲咩事

我都識塔羅啦 唔通我又話自己係法師

蹻絲

林巴ok?
佢靚靚前線絲

自爆唔答

煙巴係咩……

下 你有冇話post㗎
一開始就比人搵到香園圍嗰五個地點 然後第二日政府即刻出聲明話冇嘢 你信唔信呀 此地無銀三百兩 係冇嘢嘅唔會咁緊張即刻出聲明囉

js10 係羽毛球拍型號 下次改 zf2, 型d

比蹺絲你

5. 周遭情況
隱士同聖杯五倒立
提醒所有人需要深刻內省沉思、不要衝口而出，以孤獨姿態去看待觀察世界
(真法師應有態度！？)
我自己都被隱士牌有所啟發
聖杯五倒立是指要走出情緒的勒索，
各人需向理智/正面的情感走下去。

解牌完畢。
今晚等埋答案就靜思己過

其實你個名有冇咩意思？
蘋果煙花？

我都幫推，
係咪要推文回覆，推到上熱門？

追post*

洪狗做新巴 脆魚做你女友

ZF2太重唔岩手感
AS11可能岩d

倒數半小時

留意佢係牌陣位置

用返小小理性角度睇
我個人觀察大家都係將唔同方法得出既野話比你地知
無利益，我都係平常人我都要生活。我識多樣野 知多樣野 就同大家分享。信與唔信都好 時間同事實會證明到

戌
申
午
辰
寅 ?
子 -- 父

蹺絲已經救唔返……？

你想講塔羅係機會率嘅東西來？
我覺得塔羅就算唔係法，都係非科學範疇嘅嘢來。

p牌唔識野就收嗲啦

我都諗起個廣告

屙屎洗唔洗屙咁耐啊

未學過你個大秘儀陣
因為你正係話係周圍情況，我就照樣咁解

其實睇下聽日有冇事發生就知邊個係神邊個係鬼

有咩

柯完未呀

終於追完晒....btw 新巴有女，有少少傷心不過我應該大過你

新巴等到唔耐煩

會唔會個廣告有落咒？

連登真係全港最大既...
如果煲底相認之日發現全部大隻單身前線仔仔都係... 我會好失望

都話寫game
隔離有人做緊

得未呀，緊張到急屎

全民法師

講緊me

同林巴一齊痾

另外，我曾經為彥霖開牌
都出現太陽倒立呢隻牌
呢張牌特別在於
主角係細路仔 ......

主角s

唔知你地點define法師

唔好呀！

新巴

仲有我

兩次都係倒立
將個小朋友倒轉wor ....
代表不幸的意思

忘記自己想以身犯險做呢樣野既初心

？？

我等緊呀
我都好想知自己岩唔岩

帽事既

個post捱唔捱到8:45pm

想逆天而行

識法術 識占卜 識通靈 會攞法術嚟幫人

唔識睇林巴睇到咩
等ans

一百歲唔死都仲有戇鳩仔睇

我都想睇下我岩唔岩

唔通gay爸係對家法師

❌（✅）（✅）（✅❌）

出去推下行動po先

好想知林巴基巴新巴煙巴圖巴有人係處女座

追到尾先睇唔到結局 其實我係想信基巴的 希望佢已經喺廁格同林巴deal完

我蟹

不如你又define下你既法師定義啦 等大家唔洗各有各定義

點解識法術唔係？

你講緊我？

死黑警？

算啦 呢度冇人想質疑佢哋 暫時！所以你嘅推斷可以放埋一邊先 845開估後你再批鬥啦

蟹

又唔做嘢

又唔做野

頂你我白羊追post都有錯

我唔識
冇陽師陰師 冇師公
但我家族入面有 我都有接觸到啫

sad sad

係囉 咁識法術係咩

咪鬼理佢住啦

你呀 有冇睇joker

入黎用不推文爆5001

倒數十五分鐘

慢咗

想知姐
可能我錯呢
唔洗咁惡既

有冇新po 嘅link?

水魔法

未有 等845啦

替身使之間係會互相吸引

飯都未食 等845！

咁就R到個路人角色黎做
導演比多幾句對白我啊～～

唔係830咩 改左？

唔好令我地失望

倒數13分鐘

雪膠只服雲尼嗱

JOJO梗

林巴屎意來襲

佢要柯屎

你人講乜就信乜果種人黎唔好真係100%用法科/魔法角度諗會無咁煩惱

我開頭當係知情人士曲線爆料，中間當追故，而家心情已經調節為迎接GOT last season咁

有人要all 屎

喂呀無唔太會主動接觸覺得壓抑既野
特別大家都話睇完仲sad

0 2020年

檻唔過後面耶路撒冷對門
你應該都明吧

會唔會陣間845 係大J開youtube live 公報

12分鐘

Ip都唔洗check

個牌陣好難解
無晒mp想訓陣
有新link就話我知
有d野，唔靈好過靈啦

各位請留意
暫時未知gay巴同林巴係廁格connect到未
如果connect 不到 林巴會係8:45 會po爆料
gay巴話該料爆出會引致全港因法科途徑而物理出事

之前嗰幾晚一到夜晚就避免睇呢個post
今晚 I’m ready

其實已經出緊

很好的總括 好緊張

蟹子座

Readyyyyy

明，記得彥霖牌陣仲有月亮
陰謀 ......

終於追到live 好緊張！！！！

strong post lm

We connect

問題會慢慢浮上黎

You are not alone

出手汗

係咪已經咇咗少少出嚟

我休息下，巴打加油辛苦晒

急到想打個飛機先

希望唔好爛尾
追咗成個星期了

唔想知

google drive 會唔會記名

真係要拍電影連豬做主角

Login 會留

我想做配角

如果佢地兩個一齊屙屎，理論上佢地會經過香港嘅地下水道connect

不推文呀

唔會
利申：平時用Google Drive做功課只會顯示有不知名人睇緊

地下基地續命法

拉一個出嚟打

頭痛左成日都開牌，休息一下都負我皮

見唔到相都睇到咁多野？

基巴 connected

執緊要爆既野 9點前熱門見

可以咁講
不過最好問番原占者

Wtffff?

咩事

就算冇料到
都已經令到好多巴絲知道而家香港暗地裡發生緊咩事

屌我係咪識你

衣度有幾萬人等緊真相

不要問
只要信

yes, 我係咁樣問。

真係廁格connect?

倒數五分鐘

要剪下指甲

Connected 所以是證明了gay巴係法師嗎

好想知點connect!!

唔通啲屎意就係....

咁都相認到⋯

係咪關死魚事？

wtf how?! 真廁格connect?!

真係 iamgay

咁都connected到

呢個係我一入黎既意思
我唔係貶低風水命理
係唔想有人沉醉係追棒既感覺中
令真正既香港大事變得更壞

可以講
呢個post由一開始已經係錯

好開心
可以繼續支持gay巴

試下講 冇基巴料都有個新巴頂住先

： HI 開門

廁格Gathering

本身全城都叫唔好熱門，但基巴connected之後依單野一定頭熱門全部人睇到，等我一等，整合緊啲相同線索

你要記得自己講話保持理性

好想知點connect

我等開估

Wearegay*

急屎->廁所->connected

之後再講啦都唔爭嗰幾分鐘

同問
Connected 表示gay巴堅？定代表咩？

準時845pm?

新post 叫咩名

Me and gay connected

冇話信唔信

push push

廁格connect?

Gay test failed

物理性接觸
gay巴係屎坑伸手摸林巴袋底

He connected my ass

林巴： 咪L阻住先 爆緊

認手指

last 2 mins

哇 cls 咩事？

見（6）就入

gay巴以屎意與我connect

等你！

推下

林巴話今晚會需要你推post
繼續屌啦你

Feel到大家不停玩膠以抒緩緊張情緒

仲擔心緊會冇人理

推啊

我幾鍾意食佢個冷麵

返嚟貼一貼link？順面幫你推上去

有啲緊張

We connected (gay)

1分鐘喇

睇到好緊張

屙完舊屎個型狀係IamGay?

JS巴我等緊你入黎

保持思考

興奮過新年倒數

BB

20:45!

你個名
好應景

屌 笑咗

哦， 就咁connect 到

保持理性

屌我都係咁諗

廁格巧遇gaybro 屎忽connected

到底點樣connect

: Hi I am gay

: YO CHECK THIS OUT I’M ABOUT TO BOMB YOUR MIND

9:00 定8:45

林巴呢

屌 本身好緊張

殘廁入面connected

Gay

㩒爆F5
好彩趕得切

夠鐘

老實講
如果揀真係發生同炒車
我會揀炒車
手足黎架

夠鐘夠鐘夠鐘

2045

Link?

完

肯定係痾左條30cm 既直棍屎

應該9點前 林巴話

依家係 20:46 一切正常

等（6） 呢個post

我急尿

唯唯

又玩屎

Link

越推越遲

好緊張！！！！

林巴一拖再拖 等得好苦呀

我都係 ....
柒左好閒

我想食三文魚

有新post？

爆少少先啦

佢會開新post

應該有核彈
利申： 9估

就快F5到變DDoS喇
好緊張呀

: TRUST ME OR FUCK ME

大家等嘅同時幫手推下行動po

林巴: 玩鳩你咋

我個F5

林巴唔係答9先開始起樓啊？

好耐無試過等緊咁緊張

推咗全日

有新post記得貼link

會唔會比人撚

Pish

F5就快爛

廁格connect 會係套戲既高潮位

P牌表示愛莫能助

咁就London Bridge is falling down

Together?

食住等

其實我想講 ……
如果命運一早決定左 咁所有占卜/法術嘅野咪唔應該公開講/做
因為結果其實一早定左
啱唔啱

無論如何
聽日一定要出黎！！！

想知點CONNECT多過香園圍...頂

好多人

肯定有mon post 狗睇住

唔會又失蹤好似之前啲巴絲咁

唔通佢等緊我哋5001？

好睇過電影
眾籌拍返出嚟

1020 尖沙咀見！！！！

: WHAT WHAT WHAT IS IT

1020尖沙咀

用不推文呀屌你老

快D快D

Hi

掌聲未夠大

多人留言大家先會落力推

母

香園圍 白虎山 蓄洪池 通通都唔重要了
想知點connect

親

有link講一聲

1020聽日準時1點尖沙咀見

各位聽日出去一定要注意安全

F5就快爛喇

Molamola
個post（5）一野推爆

我都想知

9點？
新巴話9點前喎

廁所connected !

點都會出去

林巴話下個post要不停推

一面gut高個屎忽 一個一野隊入去
connected

同公廁有關？

F5 好累

新巴知唔知個過程

WC Connect!!

好緊張呀！幾時出？

大家等嘅同時推下行動po呀！！！
聽日見呀

唔好.. 呀

好耐冇追post追到咁緊張

係咪有時差？新post呢？

屌 想打j......

一齊？

屎坑相遇

廁所connected

用多啲力
冇嘢喺唔得

推到10 點都唔見人

用不推文啦，一陣又上熱門，都爆post

極度懷疑搭九先開始起樓

忍多陣

follow左林巴都種未彈通知

can I join?

Connect

大約估到

係咪九點呀其實

今日去左黃大仙求咁多位手足平安聽日最緊要平平安安，齊上齊落
1020

大家不推文啦
呢個po又秒速上左熱門

關唔關篤屎事

9:00 前 佢話整理緊

4400

多謝細波妹

一陣又大把人入嚟屌

好奇一問，可以睇到幾多野？係咪live咁睇？

好心急

我反而好想知 林巴 個記者會點跟進著手

林巴會唔會20:59先出現

4p ok？

咁你講啦

唔喺

欣然接受connect

MORE MORE

睇完skt vs rng番黎發生左咩事....劇情太快追唔上

10.20 見

講你都唔明

我諗佢係問知唔知connect過程...？

5P 得唔得？

等9點 林巴開post

Join +1

咁邊個開post?

你⋯⋯好野

幫幫手
唔好咁易信人啦

千里眼有就無密碼鎖啦

新巴lol好唔掂

都話 屁屁

屌出聲

人形蜈蚣

不推文
大家聽日見

人型蜈蚣

快啲

睇唔睇到廁格connect過程

有種感覺可能係
Merry Christmas

煲底嚟

都唔使不推文，反正終局了

一有人覆彈個通知出黎嚇一跳 好緊張

855 了

咪撚嘈啦屌你

死黑警

2055

5分鐘

已經變咗膠post?!

跳起 yeah

俾人玩
我諗都夠寫小説 拍電影

林巴無事嗎？

5min

邊度

Connected 完共識係公開

一陣啲人又笑連登神探
如果林巴撚我哋
我會喊

邊到

WTF

大埔

以為自己唔夠時間追post 好彩岩岩好 媽啊好感竹尸

就快2100喇，係唔係要之前

ME SHY SHY

哈哈
me2

又係大埔？

比定紙巾你

手錶提我心跳過快啦

林巴好似話佢唔係住大埔？

其實場戲可以鋪到咁耐都犀利，
同埋如果係假都好都係好事，至少證明我地仍然可以做啲野去改變件事

不是林巴

有無巴打整合d資料

我再開post

推行動po
大家聽日見

唔關佢事

林巴話佢開

林巴開喎 唔係咩

等林巴開

唔使你開 林巴會開

我追到75頁咋一路食飯一路碌，好緊張

廁格conect

嘩 火魔法

點知姐

係咪要等到爆5001佢先肯開

2 min

喂 9點前

搖撚準

佢唔係話搭290A咩 應該住上水

9點 suprise

唔係出事掛？？

2mins

我上你下 ok?

邏輯提示

大家記得熄燈 login web 版 完要logout

我相信大家app 版有pw 保護但唔夠

長沙灣火燭先啱

其他人只會覆你一句 醒喇推下行動po啦好嗎?

唔對路喎 剩係一分鐘

一分鐘仲有

我拍片ok?

咁都有負皮

2059

60

新巴話過唔好9:00

20:59

長沙灣

前幾日嫁

召喚林巴

等到有少少唔耐煩

快啦喂 9點喇

你個名

嚇死

召喚林巴召喚林巴召喚林巴召喚林巴召喚林巴召喚林巴召喚林巴召喚林巴

亥時前呀喂！

快啦 唔好9:00 得40幾秒

禁爛f5掣

人呢

夠鐘啦喎

。。。

九點了~

Diu fake

唔好逼佢啦 比佢較對下先 唔好為左出而急亂

？

9；00

OH POK KAI LU

9點啦

亥時啦

2100

9點

新巴講過要九點前

9點 nothing happens 呢個故事夠曬撚狗

oh the time right now is .....

9pm laaaaaa

yooooo

唔通林巴有不測

Surprise

2100屌

唔通遲左……

林林絲打呢？

Time’s up penis down...

唔係話有人開6 就會入咩

到我肚好痛

-劇終-

厠所無厠紙?

BURN LU

應該遲到姐。。。我估

玩爆你個腎

依套劇本會唔會有太多高潮位

唔好爛尾啊

Ok

點解最尾都係9點

激

全劇於

Surprise Motherfucker

失望。。。

到你connect

完了吧 如無意外

唔好炒車啦

Mon post 狗 辛苦晒啦
大家可以收工
打冷好唔好？

need 5000replies to summon lam ba?

未整理得切姐 connected左冇耐....

post呢

幾萬人被玩

2101

反高潮

成功引到一堆人等足你半個鐘

比返個結局嚟好喎！

1020 聽日見

成個劇本唔錯 玩左咁耐 係時候完

屌你老母

扣5分

算啦大家聽日見

人呢……

文呢林絲

好 完了
有冇人一齊宵夜

happy new year

聽日見

個D咩林巴新巴gay巴收皮啦

又話有十個人上嚟尋人

我晏晝就等緊啦

好傷心 冇結局

入

WILL POK KAI

唉仆街了

結局應該係林巴 gay巴 新巴 圖巴 煙巴一齊BBQ 之後跳起

屌原來咁多人MON POST

林巴係咪已經...

Happy new year

連登神探 準備聽日行動啦 俾人玩到團團轉

我仲應唔應該由第70頁開始追?

大家都好緊張 冷靜少少先啦

而家唔止十人啦

首尾呼應 bbq

Gay巴新巴呢 出嚟呀 林巴唔撚見咗呀 係咪玩嘢

照劇本計應該過多陣就會出黎講啲無棱兩可既野

點睇

我地唔再糾纏林巴爆料單野了
我地要向前走

我肯定今晚無結局 聽日多十萬人左右

煙巴

一齊跳十字步

單腳行路向前走

一百都嚟緊

嘻也嘻也嘻

繼續等

相信林巴，等林巴

煙巴點睇

大家聽日見

係唔係可以開始重新整合個劇本

喂唔好爆全名

豬耳好辣

超緊張

聽日準時尖沙咀見

唔明

好耶
連登同情又被人利用
好呀 !

Happy New Year

冇野睇 繼續做我嘅project

散場啦？

革命果然唔係靠風水

應該撚狗了
好啦聽日見

明天12:45pm 尖沙咀見

賠返個F5 keyboard 比我

如果等一陣仲無人上水搵返樓主開post好唔好？

屌曬你地 出面爆緊野 不推文呀

入左廁格做四腳獸，完

林巴係邊

係咪天意不可違..結果都係九點

又報夢BBQ開始 到最後完場BBQ
成套電影就係幾個巴打係荒山野嶺一路BBQ一路講靈異故事

變尋仇

Lm 睇佢地解釋

都話撚左啦又唔信我

到底發生咩事

明明唔想笑 但呢個又忍唔到啊

結論： 呢個係一個實驗

［核彈］香園圍 白虎山 蓄洪池（6）: 終章

一頂綠帽反轉全世界，一篤屎毁滅香港

情節唔錯 幾好睇

有啦

出左啦

出左新po!!!

屌你老母林柒狗

我唔敢睇結局

依加連登三千刀手追殺林巴

追咗幾日post 架頂

新巴
林巴佢遲左先出
會否有問題？
定都係天意

比人撚左成星期

屌你老母我睇左D乜
一堆對話
完

-.-

車已炒

On9 一堆對話

Connected

信啦

咁蓄洪池即係

又係搞事mon post狗

原來新巴同gay係神棍

出去行動post啦
你比幾個神棍玩呀傻仔

gay同新係神棍

基巴好似無上水喎⋯⋯
新巴佢有料到

發現新大陸？
講左幾日
佢地神棍
講左佢地enjoy比人吹棒既感覺
係你地鍾意吹棒

開始懷疑人生

新巴，唔好帶陰嘢喇，正常都頂唔緊個陣啦

我覺得前面一堆野有理有據
好多人都有research 係證明到係有可疑
基巴有講如果佢係玩野佢會有事之類
咁林巴如果真係無上到去
咁會唔會幾位巴打算既野有變數？

咪住先 由頭到尾得基巴一個話識法
其他巴都係話有戴嘢同識占卜
咁即係全部都唔識定淨係新基唔識

香園圍可能係真係有野
但可能政府夾埋撚鳩我地

Gay巴新巴會唔會上水講返兩句

咁應該繼續查無錯
只係法術部分要保留
大膽假設小心求證姐

仲上水呀
柒到拉窿捐啦

新巴8點幾仲有覆架
基巴就下午出現過

屌你老母
你班傻鳩幫個神棍含到雪雪聲

我覺得得番L絲可信程度比較高
佢做唒research 之後就失蹤然後變埋第二個人
林巴只係用無去扮有去 去judge人
與其話比白警撚 林巴撚到仲勁

如果咁樣既話
即係都係要過咗聽日先知真假

你地之前唔係好撚惡出嚟護主架咩

花生左咁耐，終於有結局
重要人物潛晒水？

羅蛇又踩場好撚柒啊cc台

等新巴 gay巴上水

上面隻乜鳩族長仲唔撚醒 笑到仆街

可以係白警

我唔理法唔法師啦
咁如果今日去左既話 果幾個地方有冇料到先？
答唔答到我？

本身都淨係追下post
唔理邊個真邊個假其實條乜79都冇資格決定人地要睇乜
佢自己唔想睇嘅咪上一頁囉做乜要迫其他人揀
我仲特登借人ac黎追
真係多謝晒佢地
話知佢係咪狗但首先佢冇尊重過其他人嘅意見
究竟邊個先係垃圾
我夠成日發夢文宣Twitter啦根本冇衝突 on9

agree

恥笑區

都唔知點解個乜鳩林柒狗一出現個個就轉晒佢去度信晒佢 大家忘記晒香園圍呢啲所有嘢都係Gay巴提起先？
Gay巴唔係有料就唔會有咁多人追擊佢啦屌

都係個句 即使gay巴係撚人
唔代表所以疑團係假

唔理佢地三個冇冇料先 至少佢地啲point 同地點make sense 但而家好似有人唔想俾人講呢幾個地方咁 其實各有各做 無影響 點解要stop人去睇

中共逼害法輪功
令人唔再信法輪功講既野

大家諗吓點解林柒狗瘋狂自爆

Agger 突登整個局嚟跣人
大佬 gay巴新巴相信你先入到你個局 你反而調轉捅人一刀

除左法師呢個身分有疑問
其他野可以繼續查
大膽假設 小心求證
Gay 新 煙 圖巴放左問題出黎
我地係求證搵ans
而答案會時間話比我地知
我唔認為就算gay無法力有乜影響
只要有一個可能我地都應該去
當年哥倫布都唔知會發現新大陸架啦大佬
大家從來無法術救國
所有野都等價交換
你係0 無推動過唔通會變1咩
一路佢地都有叫人出街
查案只係副業

另外開多個（6）啦

從一開始都啦覺得佢自爆，冇咩邊句新

利申唔係護航 但我無記錯 gay 巴一直都無俾佢撚過 全程都係戒備住林巴咁 依加睇番轉頭似林晚係mon post 狗玩大龍鳳黎抹黑gay 巴同新巴

真

出去推行動post啦！

重點就係新，gay嘅料

認同

唔通咁順攤認自己係弱智咩

係呀，你哋慢慢啦

大家記唔記得
有人問過gay巴 點解林79上完山冇事
知更鳥/蹺絲就有事
Gay巴話 可能係自己整嘅嘢 所以冇事

林狗騎呢個post 居心叵測

gay巴，我信你

gay巴

我根本唔撚在乎佢真正身份係乜7
有料課先係重點
的確依家證實唔到乜野但至少令我地發現左好多我地冇為意過嘅野
冇大家去搵去做點會發現原來香港有咁撚多支那軍營同未發展鐵路
依家叫晒大家唔好睇咁係咪要等人起好晒踩到上門口先知要叫停呀
屌晒佢地老母你唔信唔撚好阻人信
至少我幾乎有活動都有岀有課金有義診
唔敢話自己好大貢獻但至今我唔係淨係聽天由命
乜野都要試下架啦仆街
話人神棍 你自己無神論唔等於冇神 唔好淨係否定人地啦屌

無論係法師好 黑警 白警都好
無lu 一切都完

冇信仰
曾經可能好接近真相但係都冇lu
唉

Gay巴仲有咩好回應 比隻鬼玩到團團轉

林79 on99

個人覺得如果gay巴真係冇料到 冇必要專登講呢5個地點 對佢冇好處 相反另一個人係想人唔講唔討論 個人覺得可疑較大 反正各有各做 照討論 時間會prove

唔好啦
好多人仲信你
老實講 分化係老共至愛
可能你覺得肉麻老套
信任、善良、包容
我覺得可以令世界更美好

因為我見到依家政府令緊政府分化
大家對周圍既人唔信任
充滿懷疑、猜疑、放棄
所有負能量加一齊係件好差既事

希望你唔好放棄心存希望、仍然信任你既人

...

林79鋪排咁耐嚟騎劫呢個post 想老屈gay巴新巴
知咩料啦

其實連connect 都係林巴自己up 成件事真係好鬼
不過新巴就唔知了。。。

真心， 我諗唔明點解要自爆

追到第5 開始唔想追
見到愈黎愈變咗新巴交友post咁
屌 你班姣西認真啲好無？
宜家香港打扙呀 仲兒女私情

我都信你

gay巴我一直相信你
睇埋明天有冇出事就知

喺得連登自爆就預咗俾mon post狗搞
咁點解林柒狗可以大搖大擺咁自爆?
仲有佢啲wts對話圖令人聯想起藍絲散佈on9 fake news
anyway希望1020冇大件事發生

一定出事

立心不良。邊個做實事邊個真小人大家有眼睇

TLDR sorry

所以林巴係唔信gay巴/新巴？所以講大話試/煽佢地，但其實無上山？

如果係咁，心地都幾差，仲好無聊添

請問出乜事 係咪你又要同台灣法師大戰

話說我覺得大家off topic

仲要啲人喺咁係到屌。jm9 你依加玩 bully????? 就算成件事係局 當初已經有人話最多可以當故追。 就算唔係真嘅
佢亦真係講咗好多我地平時諗都冇點諗過既野。
(我講到有啲亂。純粹唔明屌黎做咩:(

(都追咗成個星期。

最重要就係真相聽日就知咩料

希望新巴上番水 可能俾人撚完會唔開心 但其實係好事 依加出面搞到咁大獲一定少左人入post 唔會推到上熱門 點傾都得。

轉開係神秘台啦，人少少無咁覺眼

推爆左依個po再整過個po啦
有一啲野係仲需要繼續留意既
如果基巴冇提依幾個地方
根本就冇人會諗到地下可能會有野.

比人屌信徒都係咁話
我信gay巴

認真追開其他風水post都話17至22日可能有大事發生，手足要小心

冇能力既我只能靜觀其變
明天遊行有冇tips比我

真心如果gay巴係想呃人既話，佢就唔會三番四次質疑林巴既說話。佢更加要利用林巴繼續吹佢想講既野啦

其實用心理解件事 睇佢一樣有古怪 所謂證據只係片面之詞 無限放大時間點+自編自導對話證明法科錯誤 風頭火勢出個咁嘅人 佢仲可疑

其實冇完全否定到之前討論既野唔存在
繼續各有各做

認同。依加大家有眼見既已經水域出左問題

有冇人記得佢地好似講過話呢兩個星期好似會有好嚴重既分化？

同埋啲人 好L惡。就係咁恥笑同屌

岩呀

唉 究竟而家點 我原本都信信地

第一次敢留言，
因為想留意俾你睇到

睇左咁耐，
明眼人都睇得出你係真心為香港好，
一直堅持幾個post引導人去查.（5001x 5) 追post都要時間
普遍香港人無幾多耐性，
而你願意付出時間同精神。
我無法知你既法力，
但我同其他參與呢個討論既都看得到你既用心﹑付出既時間。

唔好講迷信，
係大家都覺得正路查案（原本係差佬做）都已經無呢條線去做，
你係唯一個敢於發言，俾大家一個新既切入點。
我地反而係要謝謝你，繼續支持你，
今晚好好休息，方能走更遠的路

其實林79 點解要咁做 啲人又話佢唔係狗
但又係咁spin走人

新巴基巴同咁多位巴打 都冇叫人哋唔好出去
反而仲叫人哋小心啲

整合各巴意見大概係：
街係要出
但夜晚屋企張床等你
唔好帶火/易燃品
遇火要向東南走(但我唔知尖沙咀邊到東南，有無人可以解釋一下)
同有話其實唔會去得成終點

唔知點解我第六感覺得依幾個地方係好關鍵既
我相信自己
亦都相信依度既手足

同埋 並唔覺得新巴假 睇佢地個對話 佢話79會安全落返黎咁又真係安全落翻黎 佢話佢會咩都睇唔到 咁而家佢有無睇到啲咩 無囉 咁係岩喎

正解

繼續討論 開新po
當然 gay巴新巴唔肯再講都理解 唔理白定法都好 方向大家都清楚 始終一直比左咁多hints我地 唔好白費 繼續傾

我信gay巴
你唔好遺棄我地
講真一直都話身份係咩唔重要
我都唔係好明點解話我地係迷信撚
至少我認為呢個世界有野係科學解釋唔到

我追post又唔代表我冇發夢 冇上tw冇做文宣
唔通我一日24個鐘做相關既野先叫efficient?
咁我睇av 打個飛機 食餐飯又要比你話冇做實事？
換個角度唔講法科 講宗教
如果我夢遊完番屋企祈禱唱詩又要比你鬧？
大家都係想兄弟爬山
真係唔明要屌咩
唔信法既咪當白警爆料 大家都係想搵真相啫

我覺得林柒九係狗……

其實結果係整定嘅，gay巴係真又好假又好，都改變唔到結果架啦

啱，依家分化更如嚴重，唉……

最後睇埋聽日 跟車勿太貼

我冇信過佢

咪撚理啲狗

我哋係時候要改名

一直有追post 但無乜留言 但經過頭先單野真心想留多幾句 鼓勵gay 巴同新巴唔好氣餒。林巴個所謂踢爆post太多疑點 反而令我更加相信兩位 如果你地真心想為香港好 希望你地唔好因為d 無謂人而放棄 記住有好多巴絲一直有靜靜地追post 聽緊你地講嘅野 加油

啱

開新post繼續返原本傾緊既野啦:( 好un眼啊佢個post

in gay巴 we trust

唔信林狗 信基新圖煙巴

我覺得未必一定係狗，純粹係唔信係要拆穿人個啲之前咪有條片話有條友同個人講你預唔預言到我會打你個啲fd

係咪試過connect佢?

起碼gay巴比左個新方向我地

btw，同意，神唔神棍唔論到我評論，但心地差呢樣係明眼人都睇到嬲豬

知更又上水先奇

可能係connect咗就知道佢係咁嘅

Gchi

諗返起個煽字

光復香港 時代革命！！

+1

我都明白會好灰心俾人撚左獲，
係得呢度留言既都係撐gay巴= 開另一個（６）post

gay巴新巴希望睇得到

煽 既第二解法係?

跣..... 咗一鑊

搵人開新(6)

咁呢幾個地方點？

估唔到係比狗入侵煽鳩我地

好老實講 場運動搞咁耐時不時都有呢類既分化啦 屌人迷信撚 和勇都互屌 有邊次唔嚴重？都唔係呢排先有既事 不過我始終都係覺得果幾個地方係古怪 但如果講人既話我邊個都唔會信

佢係狗啦，佢係舊post要求del既Upload圖反光見到佢係剷青的。

你醒呀你😂

林79 就係想seek attention 跟住令大家以為係假 跟住放棄追查

有無back up？

屌 好撚嬲條79

只喺好大可能，要加埋佢啲行為先似，btw我都喺剷青，咁我喺咪狗，利申asso仔year1

新巴新巴，

你都係好人，就算林巴本身打算係玩你地，
你都係以「你們安全就好」做基礎，
呢樣無得呃人，對話有曬証據，
都多謝佢啦
所以唔好潛，
感謝你
留意到你一直都好肉緊回好多人既疑問。

等我仲好努力咁估藍色迷彩
以為土共會借裝甲車比香港
我麻瓜嚟㗎咋

嬲到有啲暈

冇 剷青四眼

依加問題唔係基巴係咪真法
問題係個林狗spin走哂啲手足
依然得我地咁少人又做唔到啲咩
搵唔到啲咩証句 行動又危險同難

其實有可能兩邊都係自己人
只係大家信/認同嘅野唔同
唔好爭論邊個鬼，邊個唔鬼
Focus返喺有證有據嘅分析
老實講4同5個post中間的確係有好多水份
（問玉問命格問呢個死咗未。。。）
大家可唔可以真。討論呢幾個地方，地下設施、軍營等等
小心思考，唔好製造恐慌

當參考，路仍然係人行出來，聽日都要出去㗎啦，小心，安全為上啦。

但語氣可以好啲。就算係同路人 咁搞法遲早散。郁啲就插人插到要佢永遠消失咁

雖然我呢留言無乜用，但都有１２個巴打讚好，謝謝你們一起支持
無你地都無咁多個post. 你地求真既意欲係世界級
重新出發吧
香港人既眼睛係雪亮
使鬼搞咁大壇野去葡萄人識既野而抬舉自己既小聰明做主角咩.
傻豬黎

其夫隠

唔怪得之前嗰班唔出現
轉咗幾個人嚟玩嘢

爆左就再開啦 反正無乜人都唔驚

係囉 之前成日入嚟追擊果兩個唔見人

Agger
不過大家真係唔好再問咁多自身嘢同post咁多game圖

唔怕，
學gay巴話齋，
有緣人係叫唔走，
至少我見到有超多人係返呢度留言，
都代表黎緊（６）會繼續有，
唔好灰心，
但點都要俾我地嬲豬一陣先
哼哼哼

信時間證明一切

兄弟爬山，各自努力
希望有突破
加油

btw岩岩見到隔離條友po左佢啲上山圖
佢話箱怡寶冇左
係咪有人執過嚟

9 up

究竟個知更鳥想點 佢話驚比人鎖定lihkg post但係佢咁樣失誤擺明會有更多attention喺佢身上 成件事好撚鬼 擺明特登制造恐怖

討論返地圖啦, 咪再講咩風水了

shit係咁打錯字 sor

Jen23都係